小童搭港鐵踢親老伯被打 母哭訴：我講咗8次對唔住

網上流傳一段乘客與港鐵職員爭論的片段，一名母親報稱於今午帶同兒子乘搭港鐵往金鐘，未料到站時兒子不小心踢到一名伯伯，對方竟然動粗，出手打其小朋友。其間職員到來了解，涉事母親不滿職員任由逞兇男子登車離去未有阻止，聲淚俱下訴說內心的委屈及難過。

事發於今午約2時，涉事40歲母親姓黃，據知她的兒子患有自閉症。片段所見事後母親拖着小朋友站在月台，不斷向港鐵職員控訴，「我個特殊小朋友踢到你(伯伯)，真係對唔住．．．我講咗8次對唔住，但你(伯伯)唔可以打佢(小朋友)。」她續向職員據理力爭：「老人家唔係啱晒嘛．．．你(伯伯)話畀我知，等我控制佢(小朋友)。」

片段中黃婦指摘港鐵職員不是，任由逞兇者逃走，職員一度解釋「唔可以扣留個客」，但她怒斥：「如果佢係犯咁點？打劫非禮你放佢走呀？」她愈講愈激動，聲淚俱下，職員其後也顯得態度軟化，只有在旁聆聽。有女乘客見黃婦淚流滿臉，亦好心遞上紙巾，最後警員趕到處理。

《蘋果》就事件向港鐵查詢，港鐵發言人回覆表示，事發於金鐘站3號月台港島綫往柴灣方向，當時車站職員留意到一名女子攜同小朋友，與一名男乘客發生爭執，隨即前往了解及協助，並通知車務控制中心報警。職員曾嘗試分隔爭執人士，其間該名男乘客登上列車，職員亦勸籲他留在月台等待警員到來，但遭對方拒絕。職員其後陪同女事主等待警員到場處理。

警方表示，報案女子報稱當時帶同兒子由旺角搭港鐵往金鐘，因車站人多，其兒子不小心踢到一名年約50至60歲的男子，對方出手打小朋友。警員到場發現涉事男子已離開現場，事件列作糾紛處理。

先撩者賤，打得好！

明知自閉症無性就唔好帶出街啦

個阿伯唔打佢出氣可以點？

你老母做雞比狗屌

On9都唔好上連登啦

乜原來地鐵範圍內犯事只要拒絕就可以乜都唔洗理由佢走？
咁啲廢老好危險喎 個個連登仔都比一拳

你老母出街比人打撚到豬頭咁返黎 你咪撚出聲

MTR 啲職員 啲臨場處理 真係好撚柒廢

個廢老打鳩人地

個職員咪報警 叫個阿伯留底囉 唔留咪行駛市民拘捕權囉

廢老撞到人唔好意思都唔講
小朋友唔覺意踩到就郁手郁腳
廢老
講緊係老母咋 換住係老豆係到仲敢打咩

好老實, 如果有小朋友 唔理佢係咪自閉啦
踢到人, 但佢老母有講返Sorry , 咪算鳩數囉

點解要打鳩人地

連登仔竟然幫廢老講說話, 我是咪去錯地方?

點會發生啲咁嘅事，連登仔個個咁好打

睇下點踢法la
對唔住唔係大晒🤷🏻‍♂️

因為個老母係女人

你睇清楚啦

廢老都on9
恰細路就識

如果係大陸人，個情況應該又唔同左

老野最多r位坐 但d細路最中意大叫大跳亂踢 r個位又唔係坐 企係個位度亂郁亂踢 一係揸坐條鐵係咁轉

廢老係特權階級

地鐵狗平時捉拍偷成日的住人扮英雄
見到廢老就縮

你以為啦

有日個廢老喺車廂中間郁嚟郁去 , 向後退要壓埋條柱度 (當時我同女友扶緊條柱)
我見佢向後退緊埋嚟, 我咪起一起手爭擋一擋佢囉

佢老味 竟然話鳩我 起爭喎

啲廢老真係

唔好怪佢 我向大家講對唔住
我係佢主珍醫生 佢從細細個就有病

無人幫手 香港人

廢老禍港

我果時就係車廂
我就睇唔到個丫伯點打佢個仔
我淨係知佢成個潑婦咁大大聲屌個丫伯成5分鐘 大聲到隔離卡都聽到
跟本成車人都覺得佢滋擾緊人 先燥底話佢

落車走果時 我見個丫伯行路都腳震震
都唔知可以有幾大力

推

廢老 vs 死小孩

廢老

原來咁都唔撚洗拉㗎
下次啲廢老踢到我我係咪可以兜巴摑撚死佢

又炒車了

普通襲擊 係唔可以行使市民拘捕權

難分真與假.........

個師奶都唔好得去邊 應該都係腥港人黎
地鐵職員 蝗 差佬
成段片唯一清泉係遞紙巾比佢果個女人

似曾相識

大陸人根本唔會道歉啦

職員亦勸籲他留在月台等待警員到來，但遭對方拒絕

對住廢老都要包容 都攔唔住佢

🤔

啲黃衫狗捉人飲水叫人排隊就叻
叫佢地阻住水貨佬 成班即刻粒水

根本個女人係條片入面都成個潑婦咁，睇唔到佢邊忽似弱者要人幫

令我諗起有次同條女去食飯個門口好窄企左個阿伯叫佢借過佢冇反應咁條女行入去我用手擋住佢跟手條死廢老話講還講唔好郁手屌你啦原來扮聽唔到郁手既你仲企係度？On 99以為自己大爺全世界要就佢 嬲到震

廢老
老母 自閉仔

分分鐘3件都係支畜 睇定d先

睇伙去港鐵打廢老呀鍵盤戰士

你老母生舊义燒好過生你

我冇睇哂成件事 估唔到廢老咁廢
咁樣偷走

果時係啲途人睇唔過眼 叫丫伯報警
丫伯唔制 個女人先發制人走去報警先
個女人仲係到話啲途人扮正義
其實真係冇人想幫佢

我都係睇到依到就走左

只可向觸犯了「可逮捕罪行」的人行使。按《釋義及通則條例》第三條，「可逮捕罪行」（arrestableoffence）是指法庭可判處超過十二個月監禁的罪行，例如強姦、非禮、盜竊、搶劫等。即是輕微罪行例如扔棄垃圾，便不是可逮捕罪行，大家無權拘捕垃圾蟲。

普通襲擊唔夠12個月用唔到市民拘捕權

睇完條片再講幫邊個好

整到你就要打人呀廢老？咁我諗我搭一轉mtr會死唔少廢老，個個剩係識推撞，夾硬逼，唔撚讓人落車先，都個頭近啦仲打細佬，祝你過唔到今日呀廢老

因為連登支持以暴易暴不手軟
但另一方面好鄙視廢老 難搞

呢個廢老真係仆街
今次呢件事 呢條廢老真係唔可以放過 仲要放走左 唔該係果架車 見到既人 麻煩搵返條仆街出黎

屌你老母死廢老

老母把聲聽到我好想打埋一份

「企圖」亦可作為拘捕的理據，所以如果市民合理地懷疑，對方的襲擊是企圖造成身體傷害的程度，而不是一般的襲擊，市民已可以行使拘捕權將其制服並限制其人身自由；但市民必須清楚，自己是基於對方企圖（或實際上已經有）襲擊「致身體傷害」，而不是單單因為「普通襲擊」而採取拘捕。

我已經分唔清連登仔嘅立場
神又係你鬼又係你

爭取還爭取，佢搞到好似潑婦罵街咁，睇睇佢2：50嗰度，竟然話地鐵特登關門夾佢

出現了

連登仔次次聽完一邊片面之詞就上哂腦，唔知呢個世界惡人最鐘意告狀
日日炒車

試下逆地而處 , 你地就會明個老母當然有幾難堪 唉 垃圾香港

將心比心啦巴打 如果嗰個係你個仔呢？你係咪都係會咁對佢？

好似你咁戇鳩永遠單一立場咩

如果你個仔比人打你仲同佢客客氣氣？
屌佢老母都嚟唔切啦

即係互打啦
互打就2個拉曬唔好講咁多

因為依到嘅連登仔莫講話囡,女朋友都冇,點會識代入去個媽媽到呀

你又係男人又係女人

職員係冇權唔比個客走... 就算要求報左警
By-law冇寫既野 職員係唔可以越權..

但佢地可以跟車.. 但唔明點解冇人跟 而走犯

地鐵日撚日咁撚多人 我又唔信無人見到 個阿伯打鳩個小朋友呀

出嚟講句公道說話都要啦

講到尾 腥港人都係各家自掃門前雪

小學畢業未？知唔知唔乜嘢係立場？

d 老野扮野最撚叻啦屌
平時就慢到仆街....
一到金鐘/九龍塘, 閃電俠都追唔撚到
仲要大力過Hulk, 衝鳩開曬d 人, 直接上車唔排隊

咁撚多人, 個個同一意見?
屌你老尾都戇鳩鳩

啲職員根本就係想大事化小

而段片淨係拍到個老母鬧職員 , 所以又有班人屌個老母激動

都 ON 撚 9 9 既 個社會 做弱勢社群真係慘 無人講公道說話 你大聲就係你錯

教你點對付地鐵仆街仔

呢隻有哂

連登仔不嬲都團結一致

屌 唔好同連登仔講 如果係你個仔會點
佢地毒撚黎架咋
冇女邊會有仔丫

廢老係咁撚樣先有成功感

仲未計如果其中一方係支那人 判斷會再改變

你都識講你睇唔到個阿伯打人
啲廢老爭位就衝得快，冇位就扮腳震，佢比人鬧實扮野啦
唔通打得細力就唔係打人咩，佢似潑婦咁又點，個仔比人打可以冷靜到?

廢老治港

明顯係職員懶得做啦
港鐵附例寫明職員有權用適當武力扣留干犯/企圖干犯罪行乘客，直至警察到場

個老母賤過狗，個仔成日踩地鐵D 櫈
屌佢老母，幫佢生個正常細佬

有D連登仔最鍾意反主流意見

無限緊急掣

識搭一定去中環先

屌你重度弱智就直頭連網都唔好上啦

職員就係你好似你咁諗, 反正最尾都係由警犬大事化小, 倒不如依家由我試下大事化小先囉

但無諗過, 個老母只係想要個公道啫

個老母痴撚線

禁止廢老搭港鐵拉

作為呀媽係呢個情況又嬲又傷心 雖然聲大兼惡
但聽得出係忍住就喊就喊咁 之後忍唔到就喊左

佢既心態應該係迫自己要強硬拎返個公道
但其實實際上都覺得無助、委屈

覺得自己威囉
想證明自己好生猛囉
啲廢老係咁架啦
欺善怕惡
成日小小野就屌鳩人話要打人
好啦人地發惡啦就話人蝦佢
垃撚圾

迫自己要強硬拎返個公道，因為全世界都欠撚咗佢

睇咗2016年香港01未？

其實都係個老母話個仔俾個廢老打姐，事實邊個知
可以係個細路撞埋廢老度，跟住廢老出手擋一擋，個老母覺得廢老咁樣係打佢個仔，跟住就發晒癲
段片都睇到個老母情緒有問題，比較敏感啲有咩出奇

唔可能一面倒信晒個老母
當然可能係我估錯，但都可能係你信錯個老母

d呀叔好鍾意特登撞鳩你
之後仲要另返轉頭望你表情

佢最錯就係有係識識廣東話
如果佢好撚軟弱咁講英文
應該俾人蝦到仆街 理你係台係港

果然連登多小學雞，仲問緊幫邊邊
大個啦，世界上唔係話非黑即白，現實中無正派反派

連續三日，都有女士在地鐵車廂精神失常?
前兩日就打交，今日就鬧人
有啲奇怪

個老母咁 唔怪得個仔自閉

笑撚死人, 讀通識讀撚到你班友short 撚左

不如你示範下 , 你好嬲嗰陣係點鬧人 ?

咁就叫情緒有問題

黑心講句, 祝你第日有仔有女出街畀廢老打 你記得要回想返你今日講過乜野

痴咩撚事 個仔俾人打 對方仲要走得甩
身邊無人幫自己 嫌自己嘈住人 其他人淨係想迫佢息事寧人
自己唔表現得tough d 唔通真係忍氣吞聲算？

本身照顧特殊小朋友既家長真係大壓力 受氣一定受唔少

個位so做咁多年都咁

真係笑撚死人 , 腥港人點解可以被培訓到發嬲鬧人 都要驚被批判

後面個句點推論出黎？

睇完段片 當我冇講過 佢哋好慘

你老母明知你智障都生你出黎

你老母臭閪被狗輪

港豬

個老母係惡啲 但咁唔代表佢一定係錯個個
好明顯地鐵上面啲人睇唔到個廢老打人個刻
正係覺得老母好嘈好巴渣先一面倒鬧佢

aggar,

原來真係有班人唔識得去設身處地 , 幻想一下如果自己係單野個老母身份, 你會點做, 同埋你既情緒會係點

個老母為左個仔被打一事想求個公道啫
竟然被評為 情緒有問題

大開眼界 做奴隸做到連發嬲都要收歛 ?

「普通襲擊」並不是可逮捕罪行

打得好
呢d仆街仔唔打唔得

咁就更加唔應該俾個阿伯走，大家一齊睇返cctv啦，就算無都至少可以當面對質
我完全唔覺得佢老母本身有咩問題，根本就係俾個職員激到咁
佢老母講得好岩，試下係非禮我又唔信個職員會就咁放條友走，根本就係雙重標準

睇片覺得條靚仔好冷靜，完全唔關自己事

呢個西女人化咗灰都認撚得佢

鍵戰梗係咁鬧啦 on9

岩喇,繼續和理非啦, 自己個仔俾人打到腫鳩晒都淨係得隻眼睇同大聲屌, 正一傻鳩 個阿伯打撚完就拍下屎忽走人 彩你有味~ 睇死你班港豬都唔敢出手~ 個細佬俾個阿伯打到頸骨都移埋位,耳都就黎聾, SOWHAT???你都唔敢出手打返佢~ 淨係唱夠膽唱今天我 港鐵班職員同警犬見佢係阿伯就唔硬阻撓~ 下次D廢老繼續2$塔車打鳩你~ 吹咩~~~

上邊咪覆撚左囉

如果你判斷佢係有「企圖」令到事主身體受傷害, 係可以行駛

打人咪報警囉
港鐵放乜人

膠鐵職員不嬲廢 垃圾
有咩事都食花生等差佬
成日等成地血出晒事先講幾句

小朋友，我讀書少，我個年代就冇通識讀既
而家我就只係睇到段片得個女人同地鐵職員投訴，
你係邊度睇到佢個仔真係有俾廢老打？
個廢老係段片有出現到？
我幻想力係唔夠你地後生呢代黎架喇，單聽一面之詞就判斷再成件事

啲廢佬踩到你撞到你唔會覺得一回事，最好就係覆桌

咪係 平時捉鳩人特惠飛又咁撚牙刷,一有呢啲事就柒下柒下咁

你老母生左你係罪，唔比多d 人排隊屌你老母可以點？

你真係痴撚線 , 如果你入嚟討論 , 唔係假設佢個仔真係被廢老打
你入咩嚟討論呀 ? 智障咪撚入嚟啦好心

被打係一兩秒既事點可能有片呀 ?

如果因為無片就無得討論, 你入把撚呀, 痴線

你班on9 幫個廢老講野，屌咩

「你(伯伯)話畀我知，等我控制佢(小朋友)。」
最撚on9既對白 明知個仔咁 早控制啦
踢親人就一味對唔住 唔原諒都唔撚得咁
加上鬼知你個仔有咩活躍 自閉咩

究竟劉太是怎樣面對別人的目光和說話？她笑說世儒時常扭抱，亦不知道自己懂走路，有位太太曾言：「知唔知醜，咁大個仲要人抱。」當日劉太心情不太好，便說：「唔好意思，佢係特殊小朋友，肌張力唔係咁好，無力行。」太太唔出聲，劉太再說：「[b]唔好意思，你可唔可以留底手提電話號碼，因為你影響到我，你呢番說話，我可能哭成晚，一星期後我可能依然唔能夠釋懷，3個月後我可能有抑鬱入院，一年後自殺，然後我老公會聯絡你，告訴你我不是自殺，而是被你的說話『謀殺』，請你慎言。[/b]」回憶之前的事，她爽快地笑一笑，再說：「我不需要講粗口，我會告訴你後果，因為我亦有我的武器及要捍衛的事情。」

屌你老母我現場聽到會即刻一巴車死佢
點撚樣呀？有個自閉仔大撚晒？

不如上邊條友 老屈 係個女人無理取鬧, 精神病發作大鬧職員囉

一個 POST 入邊可以笑撚幾多鑊 ?

俾你係職員
為左捉個阿伯整親又好過引？

咁要講咩？跪低叩埋頭阿？你都on撚鳩

幾十年後個細路大個左起街發癲斬人 連登仔又會話困住D有問題既人唔好放佢地出街

呢個仆街老母係地鐵最鍾意放任個白痴仔係地鐵發癲
撞到人踩到人就話自己個仔有問題對唔住囉咁撚樣

屌你老未，個低能仔對鞋唔掂地？
你放任個低能仔係地鐵跑跳，唔知邊度學埋哂濕鳩理論唔會罰佢個仔
撞到人就話佢有事就想甩身
好似成車人都有份屌佢個臭西，屌到大肚生個白痴仔咁

連捉個廢老都怕整親，咁又真係抵俾人屌既

屌你老母臭閪丫，入黎討論一定要屌廢老？呢個post 邊撚到寫住一定要假設個老母係岩先俾討論，乜鳩都假設晒既話你都唔洗係度討論，死返入你老母個臭閪度啦
見到廢老兩個字就起晒鋼，成隻畜牲咁，唔識用你個腦諗下件事有冇其他可能架？
你老母做雞都養大你好撚辛苦架仆街仔，多啲用下個腦當孝順老母啦冚家剷

其實重點係地鐵職員比個阿伯走，而唔係留晒係月台等警察

所以個職員係抵俾人屌

你都只係件垃圾 點解仲要係到獻世

太太唔出聲，劉太再說：「唔好意思，你可唔可以留底手提電話號碼，因為你影響到我，你呢番說話，我可能哭成晚，一星期後我可能依然唔能夠釋懷，3個月後我可能有抑鬱入院，一年後自殺，然後我老公會聯絡你，告訴你我不是自殺，而是被你的說話『謀殺』，請你慎言。」
上面覺得個老母冇問題嘅人
不如睇左hk01篇訪問先
根本個老母嘅價錢觀都扭曲晒
不知者不罪呀 人地都係講一句你個仔 你個仔又唔撚喺額頭寫住自閉症三個字
洗唔撚洗咁撚樣講野呀
講到咁撚嚴重 咁你自殺未呀仆街

咁撚野蠻嘅老母咪有個咁嘅仔囉
真係唔抵幫

佢價值觀扭曲曬就代表個職員放走個阿伯係啱嘅？

食屎啦屌你老母

個女人似有精神病

你呢句野仲未加埋隻癲雞既語氣

其實有可能單新聞係假
有可能個世界都係假
睇單普通新聞都要分析曬所有可能性然後又無証據去証明邊個可能性最大
結果都係唔出聲好啲
因為除左當事人無人清楚究竟前因後理係點
其實不如唔好睇新聞啦

如果有小偷同色狼都冇權唔比條友走

D廢老真係癲架
有次返工D廢老硬係走出黎妹下妹下咁行
行行下仲停低張隻閪錶
鰂魚涌MTR條路幾窄幾多人大家都知
我就一野撞左落去佢就起勢係到吠
仲想捉住我唔俾我走
我野都廢撚事同佢講就走左

抵死 會攪鳩乘容就坐的士啦

港鐵附例42條第2段只規定職員有權扣留違反港鐵附例嘅乘客
普通襲擊罪唔係港鐵附例嘅一部分
所以職員係冇權扣留

明知自己on9就唔好上連登，
如果唔係盞俾人屌你老母

即係唔揀定一邊去撐就唔撚俾討論？
而家係有隻癲狗一定要假設個老母係岩晒，咁先係最抹煞既低質回應

佢話佢無權唔俾個伯走，咁我唔明啦，咁如果係非禮案咁點？仲要車都唔跟由個阿伯就咁當無事發生走咗去。

明知弱鳩智就唔好上網鳩嗡啦
我唔屌柒你可以點？

咁就要用刑事訴訟程序條例101條嘅公民逮捕權
因為嗰啲罪行係可逮捕罪行
但係前面有巴打講咗
普通襲擊罪唔係可逮捕罪行
所以冇權

唔理個廢老係啱定錯先
但我睇咗hk01篇報導，我對個老母真係好撚反感
極度自我中心不突止，仲唔管教好自己個仔，張凳係比人坐既，唔係比你個仔對污糟鞋企係到㗎，你做人老母既連呢一點都管教唔到，憑咩要人尊重你啊? 個仔係智障既就老奉要得到其他人更多既寬容啊?
唔識教就咪撚生啦，自己先天基因不良生咗個智障都算，後天又教唔好既就死咗佢啦屌

拖人落地果個一樣係襲擊，要上身，刑事，可能會有案底。

掉番轉比人撞就大聲屌人
恃老賣老

小朋友，你就算有自閉症都唔好呢係屋企。唔好怕，出多d街識多d朋友，大部分人都體諒你唔會打你

好似個阿伯一直都係車入邊，而個老母一直都有擋住車門唔俾架車開

攞嚟嘈
101拘捕後反而比人拉係因為 101A，用過度武力

普通襲擊唔係逮捕罪行
當刻我認知佢係傷人17，因為傷者好似流血得唔得呀？
最後拉唔拉你都係睇個犯有幾傷啫

佢老強緊你老母，你制服完但佢穿頭咪又係拉埋你

我覺得除左要 幻想一下如果自己係單野個老母 之外
仲要幻想一下自己係港鐵職員,又會點??
跟住再幻想一下自己係個阿伯, 又會點??
再幻想一下自己係警察, 又會點??

咁先夠公平

我覺得如果個女人係大陸人 連登仔可能會幫阿伯

前面巴打講過欄人有條件，唔係樣樣可以欄

『只可向觸犯了「可逮捕罪行」的人行使。按《釋義及通則條例》第三條，「可逮捕罪行」（arrestableoffence）是指法庭可判處超過十二個月監禁的罪行，例如強姦、非禮、盜竊、搶劫等。即是輕微罪行例如扔棄垃圾，便不是可逮捕罪行，大家無權拘捕垃圾蟲。

普通襲擊唔夠12個月用唔到市民拘捕權』

你睇咗香港01條片未 個老母係典型連登仔平時勁憎嗰啲要成個世界圍住個仔嚟轉嗰啲人嚟
我唔排除廢老有打佢 但本身依啲老母成撚日由得啲仔走嚟走去整到人、一句小朋友、小朋友有問題就大撚哂、到你開口出聲屌佢整到人就潑婦罵街嗰啲人嚟
兩邊都唔撚抵幫
廢老同啲寵撚壞哂小朋友嘅家長一樣咁撚乞人憎

但係好多19父母唔睇住自己個智障仔。由得佢做埋d 19野，又唔阻止。 仲要人特別寬容佢個仔。

查飛嗰陣就惡
對住廢老水貨客就聲都唔敢出

留名睇交通意外

首先回個帶先
幾個月前既

為帶「天使」嘗菠蘿油 爸爸力爭關愛桌

#3好明顯覆錯post

好快就冇人記得

完成睇得出, 呢件老母個仔點整到其他人都只係講句對唔住
其他人整到佢個仔就又拉又鎖

正常人都唔撚理佢啦, 仲講話咩公民逮捕權

常見可逮捕罪行
公民逮捕是一種合法逮捕，只適用於較輕的罪行。(作短期停止，我們並不建議)
以下為常見罪行：

謀殺、強姦、毆打，導致他人身體嚴重受傷
盜竊
縱火
露械
攜帶攻擊性武器

明顯唔會拉個阿伯啦

為個智障仔阻住成車人時間， 一定比人屌撚死。

重點係

果個 犯, 係唔係 真係犯左法

如果果個犯係比人老屈 (好多港女都會老屈其他人非禮)
跟住你推佢落地, 搞到佢受左傷, 咁就真係犯法

頭三句已經足夠完全講完個故仔

咪就係 得條片見到個女人成個潑婦係咁罵你班人就即刻先入為主覺得個女人肯定受咗好大委屈先咁罵人
冇人幫佢就一定係車上成班人睇唔到唔幫佢
成班都已經假設哂個廢老一定有郁手打佢
反而啱啱樓上話依個女大前日先同人打完交 成班又睇唔到

連警察都係當糾紛, 而係襲擊

屌得好 最易炒車就係依啲冇腦撚樣

Mtr by-laws 4(3)
凡任何人或由其攜帶進入鐵路處所的任何物品或動物在鐵路處所內對港鐵公司財物或職員或對任何其他人或任何其他財物造成損傷、損失或損害，該人對此須負責，並須就港鐵公司因此而對任何其他人負有的任何法律責任作出彌償，使港鐵公司免受損失。

職員其實可以用呢條扣留呀伯

咩動機？客觀事實係你推佢落地搞到佢受傷。 你解釋話係幫手已經等同你認左有推佢落地。你咪同個官慢慢解釋囉。 個官認為有其他方法制服個犯or 有職員係度使咩你出手。 總之個官唔信你就入你罪啦on9

冇叫你唔好睇 只係未攪清楚哂成件事就好極端咁一面倒去屌個廢老有啲柒

我認同
果d出街嘈嘈閉又郁手郁腳果班小朋友
一巴打埋去再踢多幾腳就教精佢

好難講嘅，我會覺得合情理，唔通真係睇住個阿伯走咩，個職員係無跟住阿伯，先俾個老母屌。

你腦裝屎？？

冇立場都要畀人屌呀？咁惡呀？ 我唔知個廢老係咪真係有郁手
我剩係見到個女人喺到屌姐 我一定要信哂佢一個人講嘅嘢？我唔撐個女人又唔撐廢老唔得嘅？
原來喺證據未足夠時候對件事稍為有少少保留就會畀人屌

其實只係可憐個老母，唔係可憐個細路
丫伯燥狂症VS細路自閉症

其實未埋站 應該都唔少人反感個阿媽
果時有個丫叔出口
叫佢唔好再嘈啦 人地廢老已經冇出過聲咁樣

結果阿媽就舉住手機錄住片屌埋個丫叔一份

今日喺現場，個女人真係好嘈

有自閉嘅細路都恰
廢老應該強制入老人院等死

睇留言好在香港無民主

你覺得個細路專登踢人? 個老母唔識教係佢問題 唔應該揾個細路出氣 個廢老打佢又唔見你出聲?

個阿媽自願上報

無片好難講， 個呀伯有無打佢都成問題

連登仔立場： 睇正負評做人

我想問咩撚野叫市民拒捕權❓

阿伯出升龍拳喎，你見唔到啫

成車咁多個乘客 無理由無人睇到
個個都屌個阿媽嘅
會唔會個阿媽自己ff話個阿伯掂到佢個仔就話打佢

跟大隊實無死

所以上次天使症post咪一面倒屌個老豆大哂啊?

以為自己超人好on9, 一陣整傷個呀伯搞到自己有案底就好笑。

求其話自己係架車度就一堆人信幫哂個廢老

段片大聲d 又話人潑婦
有冇諗下自己個仔黎你都會咁激動

帶佢出街就唔該睇撚住佢啦
佢踢得到個呀伯即係個呀媽無好好睇住個仔

百份報

成件事宜家係點先

打和super

無人知
全部片面之詞

屌連登仔好撚過

普通襲擊無權行使市民拘捕權
拋書包前停一停諗一諗先

到底係連登仔定香港人，情緒(精神)病有幾多人知道幾多?話阿媽句野on9，邊個知佢係咪一直有留意(控制)佢?到底教一個咁ge細路係咪真係咁易教?你又知要教佢坐定定係張凳好易?咁細個認知就足夠令佢盡量做返正常人?如果我就咁話香港D人讀書讀成咁、掛住返工，一D思維空間、倫理都冇，俾人屌爆啦

黃衫狗查香港人飛 帶樂器 弱勢既人最勇武
對住啲廢老 支那人 水貨客就死撚晒狗

連登仔：咁就坐的士喇屌

更多「冷血無情」言論可以到下面呢個post睇
為帶「天使」嘗菠蘿油 爸爸力爭關愛桌

試過行行下街俾個自閉細路一拳宗落心口
係個老母道曬歉兼我頂得順先有佢

如果個自閉仔打既係我條女或者係我仔女我一定打返佢轉頭

根本d 自閉童仲難控制過狗，痴閪線打人唔洗負責有特權

如果個弱智仔打你個仔我諗你隨時推埋佢落路軌添 慷他人之慨緊係易啦

負責唔係打返佢，係報警

可憐天下父母心 先撇開呢件事誰是誰非 個仔有自閉症真係好慘
我有個識咗好多幾年有自閉嘅同學
佢父母好大壓力好心酸 個仔唔識自理要人照顧 但又冇可能睇一世
所以對自閉症患者多啲關懷少啲怪責

呢樣真喎 有白卡既係可以打橫行

成段野邊隻字話你聽MTR有拘留權
你cite段野你自己有無睇
同埋你可以睇返101拘捕令咩罪係可以有公民逮捕權

個呀媽根本自己都睇唔到個仔俾人打(佢fb 自白)
周圍又無人話睇到
佢唯一處理辦法係之後報警驗傷

同埋衰啲講
其他人無義務要體諒佢個仔

報警有閪用
差佬根本唔會拉呢d 人
擺到上網又係成班人懶係有同情心慷他人之概幫隻弱智仔
同metoo一樣完全無仇報

反正點都俾人屌
俾我都拿拿林打鑊金佢再極速逃離現場啦

究竟睇住個智障仔係邊個既責任？

一般人有義務忍受個智障仔既騷擾？

一般人欠撚左個智障仔？

你老母生到你個弱智仔真係鄧人心痛

一齊去踢廢老 睇下係咪真係咁惡

個老閪唔係心虛理虧做咩走

地鐵班友成日諗住大事化小 小事化無

根本弱智仔有特權
當街渣女對波都一定有成村人同情

但就永遠無人諗過邊個先係真正受害者

到你屋企人俾呢d 人滋擾過你就會收曬聲

廢老 死小孩
兩邊都咁仆街

個老母話自己好撚委屈講咗八次對唔住，第九次先爆鳩個阿伯

有咩人會數住自己講野，就係黑警：
我依家比第一次警告你
(2秒後)
我依家比第二次警告你
(2秒後)
伙記拉人

為講而講，喇我講咗八次喇屌你老母

未撚食藥？

個阿媽責任，可以唔忍，但自己做左咩做自負，個阿伯打人，人地報警，個阿伯宜家唔係度，賤格

都係果句
到自己屋企人俾佢地滋擾過佢地有至少七成會收皮
果種感覺係好撚煩厭
而且係除左暴力之外根本無可能解決

咪臭係，教佢坐定定係張凳難又點? 難就唔教㗎啦? 個老母唔識教就老奉要其他人體諒㗎啦? 我夠覺得搵大錢每個月坐商務艙去旅行好難啦，係咪其他人就要體諒我送舊錢比我去玩?
教好自己個仔係佢既應分啊! 憑咩要其他人分擔佢唔識教仔既無能?

呢個係推測，講唔到幾多，但個女仔係可以報警，而渣波ge弱智仔的確有機會犯左法，法庭判

賤咩格？俾人打完還擊天公地道
明知差佬同你地呢班慷他人之概既偽善撚一定幫個弱智仲留係度把撚？

呢D係你估，難保佢第時冇拎綜援ga，靠自己過日子

即係個呀媽唔負責任， 個智障仔打人在先，呀伯還手在後， 兩個搵晒。

香港人其實好撚均真

見到有事發生最多唔出聲，唔幫手
但隔離男女老幼都出聲屌埋你，就一定係你有問題

乜閪野有機會呀？擺明做左都仲可以撐，呢d 咪特權囉
試下搵個正常男人渣人波，睇下仲係咪有機會？

無人話唔話得佢個仔，係日常生活中，冇咩事你都冇咩聲出啦，有起事上黎，搾正黎做冇問題，但而家個阿伯走佬，冇承擔，就係咁

係，有本事阿伯攪上法庭，到時由官判，大眾無得點理

根本同放d 未好返既精神病人係社區一樣， 美其夠融合治療實質放個計時炸彈係個社區入面， 將風險轉晒比一般市民， 你死你事。

拉晒

正常人冇精神病，但個細路有，到時官應該都會參考埋心理報告，咁係咪為左有咁ge特權而好想做自閉症患者?

唔燒到埋身偽善撚唔會明

佢自己千字文都話其他人屌佢，但佢覺得佢地係為幫個阿伯
同埋就算真係踢到，我地仔係低能弱智同埋我有講對唔住嫁

個老母疑似大陸口音

今次我幫廢老
點睇個仆街仔都係慣犯啦
踢左其他人 老母唔理 被踢既見佢問題細路就忍左佢
仆街仔就變本加厲
今次踢中個廢老唔同佢客氣 幫佢教仔 根本就無錯
咦家個仆街仔就知道搞鳩人隨時比人打鑊

唔係我想唔想
而係當事人已經受左傷
反擊天公地道
無人有資格指控個老野

十年後個仔衰一次入冊，個老母如果未死都會話個官唔撚體諒佢
之後自殺都好，個老公未死都會打去法庭，話佢老婆唔係自殺而係被判詞謀殺

人地有特權大撚晒

quote另一個post條link，個阿媽精神都已經唔係一般人水平，但而家正路睇就係個阿伯打完人走佬

自閉就當人係智障，真係唔好話香港係國際都會啦

係條片個老母自己話自己個仔智障。

睇下條片先啦， 依家真係唔知邊撚個智障啦

之前睇到100毛D訪問，有受訪者表示，香港人係自私ga 啦，唉，連登仔，點解呢可?

你讀law架?反擊左唔洗負責任?嗰一野打完之後就唔存在la?唔係阿馬?

我估，個阿媽都會想自己個仔盡量做個正常人，咁點會唔話佢知踢人唔啱?

Sorry 係人都自私， 唔自私世界點解行資本主義。 On9

憤怒沖昏頭腦講錯野唔俾?

係香港講法律？689果5000萬告左未？
行撚開啦法律狗

哇，巴打你都好極端喎諗野，佢地幾時有咁講?佢地有諗我地唔知，亦無權干涉

廢老打人點解冇人幫手
我估同大陸仔台灣人問路有唔同反應一樣原因

香港地有人郁手打人，唔係講緊公仔佬互抽喎
但當時群眾可以一齊幫施襲者，都幾可以肯定條友係抵比人打
大家唔出手係驚比人拉，但有「義士」出手就一定唔會出賣義士

如果你係地鐵見過呢對母子，你就會明點解
黑警、政治立場都有分支持反對兩邊
呢隻癲雞見到真人就唔會再分化，直頭應該選特首

如果法律係公平既
就算廢老走左，連佢老母都認左有踢人，個弱智仔宜家係臭格啦，法律

啱架都，但亦都可以選擇吞左啖氣，或揸正黎做，但你貫徹成點應該靠你良心，正常人讀左咁多書都應該有把尺

我讀書時econ阿sir教落曲起手指un死佢，萬試萬靈

唔好轉移話題，你有不滿可以表達，不過唔好意思，對呢單野詳情唔太理解，抱歉

我認得呢對母子，上搭火車，個小朋友唔似自閉，似燥狂症，不停大叫又踢櫈。

想安全搭個地鐵都要比人踢， 真係唔知邊個無良心。

正常人俾人打第一件事一定係還擊
唔還擊果d 得幾個理由，一係唔夠打，一係懦弱，再唔係就想借法律等拎錢

之前有單狗鐵查飛狗捉錯一個明明用成人八達通既乘客走，扣留佢
依家廢老就扣留唔到

變撚左代表
成件事唔清唔楚
個老母又上報又fb 個廢老未審就變左犯人

變左metoo咁 弱勢一出聲 就乜撚都岩
佢個仔鳩叫 你望一眼
一眼你就係人渣 無人性 唔睇諒 唔包容

-上面叫狗鐵職員捉廢老仲痴線 廢老一撚定上車走
捉又比人拍上網 暴力濫權乜乜乜 （真係無權拘留）
唔捉又屌鬼

主流 / 特殊學校教自閉 / 自閉+過度活躍都唔會好似呢個老母咁，好多時就係係課室 setting 用 role play 學哂點樣應對唔同情況，唔記得個 game 叫咩名

唔知係唔係同佢話800蚊一堂既課程有關，教D懶係破格既放任手法再踩香港教育兩腳個老母就信到十足

根本細路仔同廢老不嬲都係仆街性格

廢老唔使講啦，搭地鐵一定打尖、人未出車自己就逼開晒其他人上車、推人、次次要行路唔識講唔該借借而係係咁用隻手推你背脊、逼人讓座

但啲細路都唔好得去邊。次次見到幾個細路一齊上車，就知個車廂一定會嘈到拆天，成班人當正係公園咁追嚟追去又要吊住喺扶手扮型，細個啲嘅坐喺凳度嘅話10個有9個都會踢隔離個人，佢地啲老豆老母10個有超過一半係唔會理自己個仔，由佢踢人踢到爽，仲覺得自己湊住個細路出街，人地體諒佢就係應份嘅咁。啲細路根本內心邪惡，成日恃住自己係細路，以為好多人鍾意自己，就會喺度撞人踢人

而家呢單根本展示晒呢兩種人，廢老打人地個仔係唔啱，佢可以就咁鬧佢，咁起碼唔會搞到自己上埋報紙
但個阿媽同自閉仔唔係以為自己好啱呀嘛，個細路幾多歲呀，自閉咗咁多年，出街出咗幾廿萬次，個阿媽已經唔知第幾次見到佢個仔踢人或者搞到人啦，自閉啫，唔影響佢智商架嘛，知道乜野係禮貌架嘛，好心出街管好啲自己個仔啦

好撚煩呀你
係咁講阿伯走佬阿伯走佬 十幾個留言都係阿伯走佬
你唔俾個阿伯有野做? 約左人? 趕返工?
唔通為左個白痴仔留係度同佢嘈?
再者如果佢返到屋企見到有關言論, 你又想佢又點出黎回應?
見到你走佬走佬咁煩到嘔

有講對唔住
唔洗打人既 最多話2包咪算

呢D又係你猜測，巴打，我希望你諗清楚，邊D係你以為，嗰阿媽冇講過全身而退

老土d 講句
對唔住有用既話要警察黎做咩

咪撚就係
講法律
5000萬單野呢? LAN線單野呢?
法律?

拎樂器就好凶狠咁截
水貨客就提醒佢搭𨋢

唱首歌就幾公里外截停
打咗人就因拒絕而放生

屌你老母港鐵真係唔知做乜鳩
你老母 雖然有時小朋友喺車廂係嘈
但去到打人 再有理由都係咁話

香港啲廢老好撚on9

起爭咪起爭，加多句唔起爭唔通比你撞一下要硬食
廢老又唔輸得要講野，但唔知講乜分分鐘爆血管添

呢個老母一撚樣，佢講完我個仔係弱智
回佢一句係唔係弱智就識飛，對鞋唔掂地好乾淨可以踩櫈同踩人對鞋，定係你個仔已經死咗雙腳離地呀？

細路唔係冇良心，係認知不足，但你話無良心亦唔可以話你錯曬

港鐵欺善怕惡

但而家係個阿伯走左佬喎?

體唔體諒係一回事
郁手又係另一回事
你可以鬧佢個仔
但郁手就肯定錯

依家咪就係報左警囉

你收聲啦

連登仔表示如果係我一定兇鳩個廢老嚇到佢走夾唔抖

唔好意思，紅字唔太明白

冇人阻佢走，係一個都冇，你又覺得點解？撞啱成車都係仆街針對弱智人士呀？

唔好講咩101拘捕喇，我都幾肯定當刻冇人諗緊呢件事

笑撚死
#333

連登仔只會食花生

根本兩邊都有問題
加上無能嘅狗鐵職員

個阿伯係拍一拍個細路想佢停？
定真係用力打佢一野定點？？

咁我話佢走佬，呢句錯唔曬喎

我就唔撐個老母喇
睇左條片完全唔覺得佢會俾人恰

一個咁樣發癲既人通常性格係點？ 我就唔覺佢咁委屈喇

無人知， 有無郁手都無人知。 全部都係個老母自己up.

係啊，雙方都有郁手，唔反對報警啊

咁我可以怪香港教育、社會氣氛、文化?

如果個自閉仔係正常人
咁多人證睇住佢踢鳩人
報警差佬都一定拉個自閉仔先啦
但宜定無喎
點解呀？自閉有特權囉
你係個廢老會唔會咁撚on9留係度等個特權人士搞鳩你呀？老西都走啦

照顧住兩位特殊小朋友咁都唔喺弱者喺咩

為個智障仔去搞個廢佬， 出手既人一隨時自己賴野， 邊個會咁on9. 個d
職員先醒

冇人阻佢走，我會覺得，呢件事我唔會拉埋佢地落水一齊討論，佢地有幫手阻或者冇幫手阻人都唔會話佢地做得岩定錯，所以我亦都唔會再諗係咪針對弱智人士，應該有排講

同埋上黎開post

其實個老母報警如果有講真話， 正常警察會拉9左個仔先。 不過d 差佬點會理呢d 19野。

我養住兩隻大狼狗都好難控制
咁我係咪都係弱勢
我都唔想架，執佢地返黎果陣鬼知佢地大左會咁鍾意咬人咩

大撚曬？
弱者讓佢係人情 唔讓係道理

如果個廢老80歲 比條小朋友掃一腳
咁邊個弱者先？

心水清 你話知當刻有冇人阻住啫
有同冇都推論唔到啲乜

好佬怕廢佬
廢佬怕潑婦

自閉症光譜，如果唔係弱智，係好守規矩，而且仲好執著去守

弱智都一樣，佢可能會係庇護工場識女朋友之後匿埋屌西，人性驅使又冇人教過唔得佢先屌西，你幾時見過庇護工場放工有人周圍跑 / 去偷野？

過度活躍可能係個仔周圍跑跳 (唔係講緊呢次) 原因
有藥食，藥效係極好，可以停到衝動行為，有mild 副作用 (冇胃口之類) 但呢個係後話
食唔食藥冇話對錯
但唔食藥搞撚到人，老母同人講佢個仔乜乜柒柒就係老母錯

其實唔應該屌佢個仔撞到人，應該屌佢老母唔識教 (唔係冇得教)

係呀， 狗都要戴口罩。 呢d 人唔洗 踢撚死你都得

個阿伯打個細路，細路應該有傷痕

你呢個咩比喻黎嫁....
佢肯定係弱勢 但社會體唔體諒係回事

個老母有抑鬱 失眠
因為長期照顧住兩位特殊小朋友先搞到咁
就算小朋友唔小心/特登踢到個廢老都好
人地都講左咁多次對唔住啦總想點
你出手打個小朋友就有錯
跟手總要上埋車
成件事俾人感覺個廢老心虛
究竟香港人幾時變到咁冷血咁無同情心

事實上現場個個都關心班車幾時走
乜撚野101拘捕權捉廢老
你問現場1000人 都無一個覺得係

佢老母直頭當兩個仔係八達通咁嘟

唔忍佢就打張歧視牌話你唔體諒

係囉，若果你呢個講法啱，佢明知自己係劣勢，又打左人，又走埋佬，擺明就係心虛=驚有罪啦，唔好講佢個仔如果第日點點點，呢個並唔涉及政治，講太多可能會冇用

我執左兩隻惡狗都係意外
同佢老母生左個自閉仔一樣

分別在於我會幫隻狗戴口罩
佢老母唔會

我估冇人識處理啫
又未嚴重到下下重拳 一定要報警
兩邊又各有各講

你係現場都未必諗到點做

望一眼 佢覺得有壓力
係佢老母既角度 你都係一名仆街

社會係度逆向歧視正常人
好怕會變到歐洲咁

第日你個仔兩歲行行下俾個自閉一腳踢到變滾地葫蘆仲無仇報果陣唔知你會點呢

有病 + 細路，大愛膠見到實 high 到扯旗射精，咁都冇人幫
會唔會係抵打呀？

見到有大陸人比人搶野，同埋見到香港人放工比人搶野
都唔同玩法啦係嗎？

弱勢變左強勢
福利去曬弱勢到

唔單只唔幫
個老母千字文直頭話其他人一齊幫廢老添

人同狗點同呀
唔通綁住個人？唔比佢出街？
最多教好啲嫁啫

其實得咁少source，剩係見到個老母一味鬧，又冇案發經過片斷，好難判斷喎.....

連登真係好迷離
早兩日就人人攞光環
聲討虐打仔女嗰對父母
而家有個細路比打就話佢抵打
姐係點？打細路打唔死就冇問題？

即刻同佢講要體，要大愛， 實激撚死佢

唔喺話兩母子大曬但人地都講左咁多次對唔住，只喺要求個廢老都講聲對唔住啫有幾難？
個小朋友個腳有幾大力啊

驚有罪=心虛？
咁姐係當年六四走佬果班全部都心虛

巴打，屌佢老母唔識教，我估未必會有今次單野，都係嗰句，到底有幾難教，真係唔知，都唔知個細佬咁細有冇足夠認知

職員可以點？
平時連登仔屌查飛狗就話港鐵職員連身份證都冇權查
而家又覺得個職員應該捉個阿伯？
冇權捉喎

唔係話有人會諗起101去拉條友
但上面反而有人話冇人拉係因為101用唔到係普通襲擊所以冇人阻止，一定係大家都記得普通襲擊剛剛唔拉得啦

事實上綁住個仔係最好既方法， 同精神病人著d 保護衣一樣

字眼用錯，未必用冷血同無同情心，你存疑就夠喇

有病唔適合出街咪唔好出
個老母同個仔有感冒仲帶佢周圍走有咩分別

我覺得最多睇實啲 避開繁忙時間
都真係好難解決

唔關企圖事，arrestable offence係指可處超過12個月監禁的罪行。普通襲擊最高可處一年，並無超過。

D 小朋友用盡全力踢一定好大力。
你同d 小朋友相處下就知，
完全唔會就力， 一定係出盡全力，

如果你個仔有自閉
你會唔會唔比佢出街

屌啦媽 宜家鬥細力！？
廢老 vs 自閉孩

可能廢老都只係輕輕拍小朋友
打和！

我冇佢聯絡方式，個阿媽咁樣諗，我會諗，冇人去開導佢，有人同佢分析完後，佢應該知怪錯左其他人
利申：自己未必有足夠思維同實力說服

兩單其實一樣
都係老母冇做到老母責任

控制唔到自己帶佢出去把撚呀？
問返你，如果你個仔俾個自閉打到仆街，你係咪包容佢

請唔好亂攞D關於政治ge話題，請問巴打幾歲?呢單野入邊，走佬係心虛?唔好亂代入喎

屌你老母你點撚樣教仔嫁，撞到人都得？(今次好似抱住，但平時唔係)
對唔住我個仔點點點 (講八次)

之後咪又係一撚樣，話佢白粉婆先開機拍片報警

連一般狗種都可以控制自己唔亂咬人啦
自閉仔做唔到呢樣出到街咪姐係搞亂檔

自閉好難100%控制到
就算係正常小朋友都未必一定聽話

如果打一下半下 我覺得可以體諒
打到仆街係完全唔同

正如我問你
你比女朋友打一下手臂 得唔得
同比女朋友打到仆街

根本兩回事

一個有傳染性，一個冇；一個係生埋，另一個係身心都有關。希望類比得好D，咩叫唔適合?

支持將不受控制小朋友列入危險品

宜家就係講緊法律唔公平偏幫左班所謂弱勢

個廢老係呢個情況下就算唔郁手都一樣係蝕章，唔會有人俾到公正既裁決佢

而佢唯一可以做到爭取到最大利益就係即時反擊再逃走，合情合理，只係唔合法，你指控佢逃避唔公平既法律審判等同心虛根本等同老屈

你要justify 自己行為，確信係傷人39得唔得呀？
見到好似紅紅地就實驗傷害啦覺得
判3碌可以出手

但當刻有冇人做任何野，係因為諗緊上面呢堆？
連「阻止」佢走都冇 (唔合法阻止就係非法禁錮)，阻止佢做可以完全冇身體接觸，佢掂你你訓地都得添
反而係車有人幫廢老叫隻癲雞收皮

蠢都仲可以返工， 自閉就要用社會資源補貼。

你當個自閉仔係你條女？
乜撚野一下半下無所謂，我行行下街做咩要老馮俾人打？我有原罪定係我種姓太低？

法律偏幫弱勢 先保障你我啫

唔郁手點會蝕章 就算真係有郁手 都有你撐佢 都唔蝕得去邊

最後戈段唔知你點推論出黎

兩個病都係影響到人

無人出手係唔想上身。 班車上面既人只係想呢三條友快d 走咪撚嘈住同阻住佢地。

sorry,我get唔到你想表達ge嘢，佢有講話佢小朋友踢到阿伯係唔小心，呢個字眼我地就唔咀嚼，冇人知佢之後係點，第日又有事，咁咪有今次件事參考下囉

自閉有踢人權 你唔知咩
佢搵刀斬鳩你 你都吹佢唔漲
陰公

如果法律公正既自閉仔宜家係差館了
事實證明左擺明偏幫所謂弱勢

法律偏幫弱勢 先保障你我啫 呢句點得出黎。
偏幫弱勢根本係對正常人不公。

我個比喻係討論緊程度 唔係親疏
我話我可以體諒 冇要求你去體諒

想當日一念無明上映 個個都話大眾社會唔包容呢d"唔正常"既人 依家......

片面之詞加上有利益衝突
不可信供詞

講咗8次對唔住，應該係撳唔住個仔踢咗人好多次。係咪一中阿伯即打人好難講，一面之詞更加口同鼻拗。
btw好奇怪冇人幫手又冇人做証

認真同狗比 究竟有咩符合到你認知ge標準就唔應該出街?

講得無錯。

正如精神有問題判少啲
又例如學生為咗公義去做社運對抗政府 法庭又體諒判少啲
某程度對一般人都係不公

你唔要求我體諒 但我唔體諒就屌鳩我冷血無情自私姐

我全程冇講過 希望你唔好ff太多

至少唔會無啦啦踢人先

第二個女人坐你個仔隔離都出聲話畀佢踢到你就話人地係想附和個廢老先咁講
有冇諗過自己個仔真係成日踢到人先？
依啲女人剩係識victimise自己但又唔諗吓自己有冇錯真係好撚嘔心
當然廢老真係有打佢個仔嘅話都唔啱

社運果d 有政治因素在身， 偏幫弱勢黃之峰唔洗座監啦。呢類野政府一定jer 死， 唔討論。

依家係講緊一般情況下， 點解生活都要受呢d 19對待。

我當社運判真係有判少d(雖然大家心照根本獲獲都重判)，社運判少d 係基於有關當事人做既行為係出於正義/社會利益

你自閉仔踢人背後有咩大義？

屌見到呢啲戇鳩仔真係好撚嬲 降低哂啲討論質素 突登講埋啲九唔撚搭八為駁而駁既好威威豬？

總之佢個仔係自閉， 佢係受害者， 唔幫佢既教係仆街，

42 (2) 每名人員有權將他合理地懷疑已觸犯或正企圖觸犯本附例的人移離鐵路處所(如有需要可使用合理武力)。凡觸犯事項是本附例所訂的罪行，在不損害按照本附例施加的任何處罰或附加費的原則下，該人員有權扣留該人，直至交由警務人員羈押以便依法處理為止。

吓!一個細路(仲要自閉)，唔郁手就叫蝕左?哇，點解咁計?佢直接報警架可以，但我估應該都搞大唔到件事，話偏幫左弱勢，我想問，佢而家唔係咩大單野，就算係大單野，比如殺人強姦，咁你知究竟點樣判先啱?咩合情合理，佢唔打人咪乜事都冇囉，打左人又要走佬，唔洗負責架?人地阿媽分分鐘只係要一句真心ge道歉

我諗社會本身對弱勢比較多體諒
原意係好 最起碼冇咁冷漠
但有時弱勢又會濫用呢啲體諒
例如 關愛座

你真係講撚到人地冇喇喇打你個仔咁
我個仔整到人我一定要佢親口同人講對唔住叫佢企好啲
唔識教就咪撚放個仔出嚟害人
直頭咪撚生
個仔做啲嘢影響到人 你自己又唔識教 攪到個仔要畀個社會教時唔好呻

喂，大佬，你水平唔得就唔好死撐好無?適唔適合出街你個標準無問題ga?

金句

比起正義 我估法律主要係考慮背後動機
社運 可能如你所講係為社會
自閉 就考慮佢背後動機係 可能自己都唔知有咩動機而做

蝕就係蝕
唔係多少問題，無人有責任要蝕俾你
正如如果我偷人一蚊，唔通你又唔屌得我偷你野？

呢度而家唔需要低質評論出現了吧?

冇人叫佢生出嚟嘅 我幫你養埋個智障仔好唔撚好？

你話踩到撞到都話
屌你踢人 仆你個街抵打啦

依家d 弱勢社群有持無恐。 惡撚過狗。

以前d 人知自己個仔有問題會好好睇住佢， 唔比佢騷擾到人。 而家果d 你叫佢睇住個仔就話你歧視佢， 佢個仔有權乜乜乜。 真係屌出黎。

真心講， 無。 一般狗仔外表可愛都可以令人開心。
自閉仔只會令人討厭。

狗有咩心理病你唔知，但個細路係有自閉，自閉D嘢我地呢D無專業背景ge人知幾多?個細路你又知佢成日周街踢人?冇人知，冇人肯定ge野你都覺得唔存在任何唔妥?

上面清楚講左啦
我個標準係最低限度係唔好無鳩啦啦打人踢人呀
你見到痴線佬野人都叫人捉佢入青山
見到癲狗咬人都識call漁記啦
做哂自閉就即刻hang機？

佢地係有特權
利申: 試過好細個時畀個智障仔當街掀裙底
攪到勁有心理陰影 但吿唔撚入
條智障仔坐我屋企附近 攪到嗰時唔敢落樓下玩

我屌你老母個臭閪呀！垃圾！

其實好難一概而論
有啲係唔小心 有啲係唔理個仔亂咁搞人
我諗唔同case唔可以一併而論
更加唔可以話自閉仔唔出得街

唔通小朋友頑皮又唔比佢出街
廢老又唔出得
鍵盤戰士冇貢獻又唔出得

其實都係睇人

我唔係指呢件事唔可以用蝕，但竟然算上蝕!我真係估唔到巴打你咁樣計囉，到底你而家係咩立場呢?

呢個女人都幾好嘢喎, 係都要死拗到底
係嘅, 個阿伯郁手打你個仔, 當佢真係畜意傷人, 佢係犯人
咁你個仔先無故攻擊陌生人, 原來佢有自閉症
係咪又應該搵間醫院扣住你個仔唔俾佢出街呀?
點知佢下次會唔會拎把刀, 較剪出嚟搵個路人插兩嘢?
連踢人咁小事你都睇唔住, 萬一你個仔真係拎咗把刀出街, 結果都好明顯啦

你身為母親, 連睇住個仔嘅能力都冇, 俾佢踢到人
你係咪應該先承認自己疏忽照顧呀?
你睇唔住你個仔, 下次你帶佢出街真係搞到有人流血甚至死亡
係咪諗住因為你個仔有自閉症, 打算講80次, 800次對唔住就可以了事?
怪人之前唔該自己檢討下啦, 阿伯郁手係唔啱
但係你都好應該用下個死人腦諗下, 作為一個自閉症兒童嘅母親你自己有幾咁失職

同埋, 唔好將責任推俾你出街時身邊出現嘅陌生人
個仔係你生嘅, 路人冇份上過你, 同你個仔冇半滴升緣關係
幫你嘅人係佢哋好心; 唔幫你你絕對唔可以埋怨任何人
你俾得個仔出世, 帶得佢出街, 發生任何不愉快事件, 你永遠都係第一個要負全責嘅人

姐係我自己hi 到神智不清，無啦啦搵條友黎打又唔洗負打人既刑責？

根據你講
隻狗心理又無人知
自閉心理又無人知
萬物平等你做咩歧視隻狗狗

咁你應該即刻消失

查實你係咪戇鳩？
覆埋啲又唔係J圖
又唔係咩咁特別起底cm
都要hide reply

cd rom終於有ac
玩上癮？

邊個話佢踢過一次再唔出得街，佢係要出又點?冇事發生咪得，今次件事明明就係個阿伯走佬，冇講過細路做D嘢啱，但可以同情下咁啫，唔好講話之後第日點點點，未有個D野就咪亂放大

你睇埋100毛啲嘢就當事實好心你損返入你媽個閪到喇

幻想到你寫essay：「網上媒體100毛表示.... 」個打飛機樣 覺得依啲濕鳩網媒代表到所有嘢

判少啲 同唔判 應該係兩個概念
你hi大咗殺咗人 唔會冇罪 只係可能判誤殺 判少啲

咁當你用狗以及個種亂咁咬人ge情況黎當作今次個自閉童件事ge例子好囉
利申：口服心不服，如果我思維好D實駁到你地

同意

立場就係管唔掂就咪撚帶出街
出到街爆左鑊就唔好咁多聲氣話人歧視乜乜柒柒
明未呀？

發生左既事
我推斷佢之前有同類事情發生 有咩問題

小朋友識大， 大左就好大機會唔會搞人， 唔洗返工呀？

廢佬就黑心d 講句就快死。

鍵盤戰士唔會影響到人， 最多好似你我係網上9up.

但呢d 智障仔大個係智障佬， 老左係智障老， 一世都帶麻煩比人

Hide 我覺得你講得很好

同你老母
踢完人仲要人同情？
仲要宜家係個老母打曬千字文講人地歧視佢個自閉仔喎
有無人同情下廢老呀？

但佢呢d 人殺左人都只係入青山咁解囉

不因人而廢言識唔識啊?唔通因為連登充斥住全部都係雞ge文化，而唔去睇其他有意思、有意義等等ge post?話TVB D劇膠，咁唔可以留意劇入邊其他嘢? 大佬，你唔係以為100毛靜係識整色整水阿馬?好心你睇下有段片係講北京排低端人口段片(應該冇記錯)，嗰位先生自己有咁ge睇法，你就講埋D咁樣ge嘢，希望呢段野能改變你小小

係會麻煩啲 但你冇得剝奪佢生存嘅權利
呢個都真係冇計
某啲都幾擾人

OK，但我絕對唔會認同你呢種睇法，他朝君體也相同

宜家無人要佢地死只係要佢地係學識控制自己之前唔好出街搞鳩人姐，唔過份下話？

屌你講唔過人就咒鳩人。 偽善撚先最黑心

大家咁話，他朝君體也相同
到你個仔俾痴線佬斬死果陣你一定要包容

佢入青山同坐監都應該冇乜分別
某啲可能再深度隔離
究竟係咪著數咗 都講唔埋
但癡線佬斬完人又冇乜咩罪 又真係有點兒那個

不過自閉同精神分裂好似係唔同處理
自閉都係要坐監

如果我係現場我實會去埋去
同呢位媽媽say 8次 sorry
然後講唔好意思 呢位係問題伯伯黎
然後再叫個廢老再打多個靚仔一次
再say 8次 sorry
然後講唔好意思 呢位係問題伯伯黎
無限loop

駁唔到

唔夠你講就咒你， 黑心到。 屌，正偽善。假慈悲。

佢係被某種情緒沖昏頭腦啫，有人分析返件事佢或許知自己怪錯左一D人，你口中ge廢老，我會叫阿伯，阿伯佢而家的確係走左佬，要點樣同情先?你想表達乜嘢?仲有，係我同情，並冇講話個阿媽同情，希望你理清楚，邊D係你FF，咪亂咁Up，

學就有學
最後識唔識 就真係冇人寫到包單

老母被迫要咁惡

個仔有自閉佢都唔想架 為左保護小朋友唯有慢慢變到咁惡 對外人咁有敵意 成日為左個仔道歉或者同人鬧交你估佢想嘅咩

呢個世界係勁人有特權
廢人都有
係唔上唔落既常人冇

連技

啊?睇黎你理解錯喎，句野就只係有咒人意思?

大笨象加油 支持

佢宜家俾人打完仲要俾頭十鳩幾頁加fb 班戈公審，你唔幫佢出下聲唔體諒下佢？

係既就由第一頁開始逐個屌條廢老既reply開始反駁啦

佢意思係他朝你都有比人踢既風險

咁宜家出左事，咪俾人打囉，合情合理

睇人黎恰姐 你試下撞到個正常人 廢老郁完手 call 定白車啦

他朝君體也相同唔係咒人？ 你大時大節會唔會同人講他朝君體也相同？

你新年會唔會同你老母講他朝君體也相同呀？

慷他人之概講唔過人又要老羞成怒咒鳩人仲要唔想認，真係一貫偽善撚風格

我句他朝君體也相同都唔係你咁解，或者我真係用詞不達，講聲sorry先，我係想講，同理心、將心比心，若果他日你真係俾人指指點點，處於劣勢，你唔好雙重標準

俾人打點會合情合理
小朋友打人係錯
唔代表老人家可以打番佢

事實上個細路唔係第一次踢到人呀
啱啱你就據理力爭又講法律咁樣
點知依家又用同情依兩隻字大鳩人
至高質係你

可能真係用錯詞，say 左sorry，但該巴打可以唔接受，我都冇辦法，我已算做了交待

所有正常人當街踢鳩人都會俾人打架啦 比乜野心，弱乜野勢呀九唔搭八

唔撚洗你推斷 事實係好多人都見識過佢老母成日由得佢走嚟走去踢嚟踢去

呢個說話未必係咒人嘅意思

呢個post竟然好理性討論

大家意見都好一致

自閉仔就咪撚出街 係屋企咬老綜等死過世啦

你又知細路唔係第一次踢到人?點解我唔可以有同情等等ge情感?

上面講左亦都有人親身講過報警係無撚用 唯一方法係反擊

冇人笑你睇100毛 係笑鳩你睇完當撚哂事實咁 不過睇嚟你閱讀理解都係零

俾人打，出左手就要負責，但個阿伯而家係走左佬，冇面對

如果照個阿媽嘅講法
喺佢道歉同解釋之前 阿伯已經打咗佢個仔
咁即係唔關接唔接納同包唔包容特殊需要兒童事

另外點解要道歉八次呢
如果個阿媽覺得個仔理虧 或者一人一下就當無數 佢道完第一次歉就算
唔會繼續同阿伯糾纏同指出對方故意打人都唔啱
就係個阿媽覺得阿伯都欠佢同個仔一句道歉
亦或者認為阿伯根本唔應該還手

同情下

控制到咪出
控制唔到出黎把撚

第一 有人報警冇用 唔代表報警冇用
第二 報警冇用 都唔代表反擊係唯一方法
第三 就算係唯一方法 都唔代表正確

最後 咪用連登仔最鍾意嘅公審囉 可能好過報警反擊呢

差佬拉左個自閉仔未？無
講左好多次，係法律上廢老係唔會得到公平對付，走係合情合理，無人會咁撚on9放自己係一個不利位置

人道毀滅啦

你笑我睇左人地D睇法當係真，乜我唔應該信嗰位先生佢自己講出黎ge說話咩?亂咁笑人閱讀理解0分黎想講贏人，冇人笑我?又冇你份啊?幻想到你寫essay乜個主語唔係你?咁都得?

打完人走佬都合情合理?咩情咩理，你知道?定你用詞不當?

冇人報警拉個自閉仔

第二 唔識法律 理解唔到點解佢會冇公平對待

其實我唔係撐個呀媽 我都覺得佢有少少癲

但我覺得要搞好個邏輯
你啲邏輯join得好快 而且都唔make sense

今夕吾軀歸故土，他朝君體也相同。
呢句野99%用黎咒鳩人。用係d 唔好既野上面。

從來無人會講今日我生日，他朝君體也相同。
今日我升職，他朝君體也相同。

Jump

正唔正確邊個定？你唔係當事人，你憑咩要佢去接受唔公正既審判？

你要反駁我，你提出下有咩其他應對方法囉，我諗到呀，屈個自閉老母賠錢 不過到時又會你地屌姐嘛

最後3個字，唔make sense係重點

有時可以提醒對方他朝都有咁嘅一日
所以要留手或者設身處地

生日講唔講推論唔到係咪咒人

上面解釋左啦，唔公平審判根本無必要去被審，正如劉曉波同六四果班人都一樣，明知唔會得到公正裁決，如果佢地選擇潛逃都唔會有人怪佢

巴打你又FF啦，又跳左出去，唔好拉咁遠，拉去D冇發生ge嘢

我會同情佢有個特殊仔仔

但如果成車人都無人幫佢兩母子
可能件事唔似咁簡單

我就唔信個個乘客都唔正常心理啦

屌你老母狗鐵

哇!你唔好講六四先，個阿伯打人冇問題喎而家你係，你一開頭走跳左呢part，你想你點樣啱啊?

咁你支唔支持個廢老唔還擊，改為屈個自閉老母幾舊水？

暫時係法庭
你前設咗審判唔公正 所以討論唔到

要佢賠錢有咩問題 如果真係有傷 又證實到係小朋友做成

你成日都假設其他人話你冷血 又呢樣個樣 你可以諗少啲

首先個呀媽報警，個仔有踢人=襲擊，應先拉個仔。
個廢老知智障仔打人都會輕判， 自己打人會重判過個智障仔，唔fair, 唔jion 個法律程序=老佬

法律面前正常人含撚

勸個犯留低比警察捉咁on9都諗得出

不如我勸下你放低十萬先準走 睇你肯唔肯

係 我由一開始都唔認為廢老打佢有問題
如果你覺得打人有問題，咁你應該譴責左個自閉仔同佢老母先

喇，答埋你好停啦，跟本冇呢件事，屈喎，賤格，當然唔支持啦，細力meet面豬ok

你冇解釋過
你淨係話審判唔公正
其實我真係唔係撐小朋友 恕我直言 你啲邏輯真係影響討論質素

通常都係叫你小d ,唔好好似邊個邊個咁。
真係無聽過用他朝君體也相同黎提醒人。特別係句野係墳場上，好唔老黎。

上面己經一大堆人鳩屌個廢老啦，我係由上面班人既言論推論出黎既

而事實差佬宜家無拘捕過個自閉仔
亦都足以證明左差佬根本唔會拉佢，更加唔洗講上庭

我唔會讉責，自閉係點我唔肯定，我會有同情等心理而唔讉責(唔代表細路咩事都冇)，但阿伯係正常人，認知足夠，打完人要走佬，咁就阿伯好有問題啦

連登盡顯香港有幾撚多弱智同無知 我肯撚定個自閉細路至少高你班人渣IQ 40以上

拿 呢個真係我估
我估 警察係懶多過幫自閉仔
唔知你同唔同意

我又係估
廢老係廢事煩 多過諗咁多

我估 當時基本上同自閉、正常人冇乜關係
純粹我地事後 先討論社會幫弱勢 對正常唔公平

拿 真係得個估字

多謝你巴打，學到嘢，唔係咒人，係提醒，多謝你啊巴打

咪係囉，你都唔撐，
姐係就算做左，廢老點都係圍唔到皮啦
圍唔到皮咪一拳宗落去大家攬炒囉

Play a stupid game win a stupid prize

你第一句 係咪有提醒嘅意味

差佬懶就緊，個廢老走係驚。呢兩樣我估佔9成

上面有埋事例啦 弱智仔掀裙底都無得追究
普通法係講先例
宜家有曬先例經法律好大機會無仇報，仲受乜撚野審呢？

咁個差佬都冇拉廢老
基本上都好少拉啲咩人

負責囉，唔通我睇你唔順眼又醒你一拳啊?樣衰就殺左你啊?巴打，希望你唔好拉低討論質素，你一直話阿伯一拳係正常，但又唔講佢要負責任，真係會拉低質素

呀伯可能係一個有自閉症既廢老，打鳩個自閉仔佢都控制唔到。

小朋友做錯事比人教訓下好正常，看影片條友一d事都無

廢老咪一樣係弱勢
點解法律唔會偏幫佢？
如果跟返邏輯法律/社會普遍幫弱勢

佢宜家唔識教仔?
若果阿伯有郁手打人就肯定唔岩啦

咪係囉，就係因為佢係正常人，佢唔出手白白被人打先係你班偽善撚想像中既公平丫嘛，問題係你唔係受害果個緊係大愛包容啦，當事人無啦啦俾人打又好公道？

佢走佬咪唔幫佢，佢勇於承擔咁咪大家50 50，明?

裙底冇得追究 係法庭判定警察？
如果法庭冇判 又點成為先例

都係個句 純粹針對你邏輯問題

咩你班你班
搶乜撚野光環
我唔係人渣
係人性 邏輯
正如當時在場整個月台同車上既人一樣

得啖笑

佢講今日我死，你第時都一樣。 完全feel 唔到提醒我d 咩 剩係知個結果 係唔好 .
而現實上聽得最多既都係用黎咒人有他人一樣差既情況出現。

只可以講我認為通常係用黎咒人。

宜家睇你唔順眼就打人果個係自閉仔呀 唔好拉低質素啦，自閉仔負左責未？出手先果個都未負責，叫個還擊既負責？

好撚公道呀

你覺得法律冇幫廢老咩

咁唔一定係講死
不過 語文嘅嘢 有時都有個人觀感嘅

因為自閉比年老更弱勢

你唔好在意呢度啦，你諗到都未必改變到好多嘢喎，你又唔係官，總之出左手就要負責，如果佢真係知出事就應該面對，起碼有減刑等等，若果有精神病人殺左人，唔通又修例啊?根本好多嘢好複雜，你就一直諗住蝕蝕蝕，咁我咪覺得你方向錯囉

都好難講

叫廢老負責果d唔該留返條自閉仔俾人拘捕左先出黎吠啦

咁自閉仔負左責未？

咁廢老使咩走呢？
佢根本都唔會有事
1. 差佬咁濕碎糾紛唔想做
2. 老人家弱勢 同情分+1
3. 還手啫 有仇不報非君子 同情分+2

道理完完全企喺阿伯嗰邊

答我，自閉仔負左責未？

邊有人話自閉仔睇人唔順眼啊，巴打你真係拉低質素喎，自閉仔睇人唔順眼呢個point係你估咋，亦都冇人話自閉仔唔洗負責﹐你成日諗出D唔知ge嘢出嚟

其實兩者都係冇關係
自閉仔有冇比人拉 廢老打人都係錯

自閉係列入某程度既殘廢，但年老不是殘廢。
殘廢win

以暫時我的情報，未，但可以負咩責?呢個法庭搞，唔係我地

自閉仔打人理由從來都係九唔搭八，同睇人唔順眼一樣無理

咁又唔好咁講
廢老有無比人拉 自閉仔打人都有錯

揸正黎做係先拉自閉仔，因為佢不是在逃疑犯。

你好憎自閉

Hide 你真係好撚正

被人打還擊合情合理
只係你自己一廂情願以為還手就係錯姐

點呀，差佬拉左自閉仔未

我唔反對

我只係講事實

睇人唔順眼係自己有意識、認知而表達出黎，但自閉仔打人到底係咪因為個病影響我地唔知囉好冇

比人打反擊合情合理 唔知你點得出黎
法律上自衛都有一定條件

連拘捕呢個第一步都無 姐係連要佢負責既跡象都無 咁既然出手先果個都未負責，直到佢上庭之前 廢老點解要負責？

法律應該唔係咁理解

係呀，不過法律係今時今日已經同情理無關

承乜春嘢擔？
你地話阿伯還手係合理
既然合理
咁佢唔走係幫自己攞返個公道

乜嘢50/50
阿伯贏緊個勢
成車人都幫佢喎

由頭到尾我都唔係同你講緊法律

法律上係列為係公眾地方打交，兩個都拉晒，兩個都入。但由於自閉仔老母幫自閉仔認左襲擊應先罪自閉仔有罪然後再因其自閉再超輕判。 再捉廢老歸案。
但最未兩邊都係守行為了事。 呢d 19 野無人想理。

啊?跟住點落去冇人知喎，拉左阿伯你估唔會搵個阿媽同仔?多數係會和解，但而家係嬲個男冇承擔，法律不公大曬啊?佢的確打左人，打過人呢點走唔甩，咪負打過人ge責任囉，細路咪有一開始踢人ge責任囉

一撚定啦
如果阻礙開車 成車人圍佢兩母子

唔知你點得出呢個結論
你要讀下邏輯
大家早啲休息

50 50係我估啫，可以唔係嘛，但佢係走左

咁我地建基於咩去討論 ？
你嘅世界觀？

Bio

但現實係有曬人證但連自閉仔都無拉到，已經足以證明係呢個case講法律可以點樣主持公道都係徙氣

好心block咗撐廢老啲傻鳩啦

擺明智力有問題

仲同佢嘈

佢用社會真實情況黎講， 即係97後唔同晒架啦

咁你留返郁手先果個被人拉先出黎吠啦

訓啦柒頭，繼續攬住本法律打飛機啦

唔block死全家呀弱智狗

法律會偏幫廢老 =廢老(同自閉仔都)唔會有事(監禁之類)

法律唔幫廢老 =即法律唔偏袒弱勢
(因為老人渣就係 "弱勢")
(應該無爭拗啦下話
佢地大條道理坐關愛座㗎喎)

咁你邏輯究竟係乜？

sorry，巴打，我真係冇你咁好氣，我已經唔知要同你講乜好了，我覺得有幾位都覺得你有D嘢唔啱

法律偏幫自閉既priority先過廢老囉
好難理解咩

去幫你老母執骨啦賤種

唔知就唔好回潛水啦

屎急大笨象我覺得有D問題存在，有邊個可以group下，我覺得佢係錯

負咩責？
你所指咩形式負責？
講對唔住？
佢老母咪講咗

仲未block？你老母被個自閉仔強姦緊呀

點負責法庭判，但至少要受左審先

屎急大笨象，我只是懷疑與阿伯有關係，因為好少人會咁撐

唔可以淨係靠覺得架，話唔定由一開始你個立場已經錯呢

我就當係，所以呢？
會令你講既野有說服力d?
定會令我既理據唔成立？

你都痴撚線 你不如話佢就係呀伯
紅字頭猛大撚曬呀？
我夠懷疑你係自閉童

但暫時D料，係真係阿伯錯啊，但我冇group你講過D嘢有乜謬誤，你可以睇下條條link，睇吓你有冇犯

可憐既老伯伯
搭搭下車車比人踢一腳 宜家可能係佢間狗籠劏房
自己孤獨一個人
拎住支唐太宗捽上5寸下5寸

係有可能

走喇，我唔想搞大佢

暫時d 料只係證明阿伯涉及毆鬥 同對錯無關

如果你要講法律，就應該支持拉曬兩個

而事實係兩邊一個走左，一個無走都無拉到，姐係根本無人執法

你如果立場係支持用法律解決既話，第一樣應該諗點解到呢一刻都無人執法，而唔係講個呀伯既行為岩定錯

我認為呢個就係老伯伯離開現場既主因

你又知要拉左個細路先?睇左條link未，知自己犯過咩錯未?

最衰無得add 你做fd.
好撚有趣既一個人

你呢D評論好過屎急大笨象

呀伯走左要搵返佢需要時間
但個自閉仔老母都見曬光上埋fb post文
差佬宜家已經可以上門搵佢
不過過左咁耐都無咁做

上面回左你啦

竊取結論的謬誤
即一個原本要被論證的命題早已在前提中被假定為真，例如：「神是存在的，因為聖經裡面是這樣說；並且聖經是可信的，因為它是神的話語。」
大佬啊，你有冇睇我俾你條link啊?你D邏輯唔掂

你成段野都無解釋過就係度亂post fallacy有鬼用咩

你假定差佬正常程序要拉細佬仔，暫時show到呢個俾你睇，但你之前應該唔只一個問題吧?(我係咁估，因為你好多嘢都FF)

有曬人證打人都唔拉，咁係咪即係宜家唔洗講法律？

條友都唔撚識既

竊取結論的謬誤
即一個原本要被論證的命題早已在前提中被假定為真，例如：「神是存在的，因為聖經裡面是這樣說；並且聖經是可信的，因為它是神的話語。」

否定前項的謬誤
即因為某個條件句（如果P，則Q）為真和它的前項（P）為假而推論其後項（Q）為假。
類似肯定後項的謬誤，問題在於忽略了其它的可能情況。雖然P是假，但也許有其它的條件能夠充分地導致Q為真的。

例如，我們知道如果外面的交通非常擠塞，那麼某同事可能會遲到上班，但是我們不可以因為外面路面暢通便推論該同事不會遲到上班，假使他/她的鬧鐘突然失靈的話，他/她仍然可能會遲到。
唔拉唔代表未做嘢，有冇做定唔知、幾時有話唔拉就唔洗講法律啊?大佬，你識咩啫 ，你見到你D fallacy未

事實係宜家連個老母都認自閉仔有踢到人，姐係涉嫌襲擊呀，差佬黎到最基本程序唔係拘捕左係現場既疑犯先唔通係開槍啪左佢呀...？

你識法律或警例咩?你唔識ge話你講乜鬼啫

咁你又識唔識？唔識就唔講法律講情理架啦喎？

可以搵你個肉便器老母一晚十下再毒龍囉柒頭皮。屌你老母臭閪

你問題係，唔識法律或警例，仲要係咁犯fallacy，呢個咪你問題囉

....咁你係咪要有個論據先呀？

喂大佬，你真係完全唔識架喎

我覺得個問題都係係個廢老身上喎
自閉仔亂郁要教係無錯但佢控制唔到自己嫁喎
但廢老有意咁打返人地都唔岩 仲要廢老咁大個識控制自己嫁嘛 知咩做得咩唔做得

頭先起碼list左2個你犯左ge錯誤囉，你唔肯喺你發嗰D評論前睇下條link，你咪係咁錯落去囉，唉，你check返你自己打d野，實有好多fallacy

基於咩理據下反擊係唔岩

巴(絲)打，你可以唔洗睇尿急大笨象D嘢，我會覺得佢好多fallacy

你淨係list完又唔講係refer to我邊段講既野，咩都無解釋過當駁左咁你咪姐係係度講空氣

純粹係諗 如果有個控制唔到自己既細路係街行過踩到自己 都唔會特登去整返人地 既諗法

如果全世界都似你咁唔洗理據淨係一個覺得就成立既人類一早滅亡左啦

咁係你自己唔care，唔代表人地反擊有錯
姐係有人偷左你一蚊你可以當俾錢乞兒，但同樣都可以反擊搶返過黎
簡單講 唔反擊係人情 反擊係道理

我係唔會幫你搵，要搵你自己搵，只係你唔肯面對，我冇必要為你做到咁盡，你覺得自己之前發D嘢沒問題ge話，你係有D問題，未必係大問題，你就係D邏輯好錯你都應該唔會睇返自己打D嘢同條link睇下喇，想assure自己冇錯，同我講咁耐已經證明左

你講咁耐姐係自己都舉唔出我邊度有錯，一味講我有錯，完全0說服力

呢d 唔係就係所謂討論下話

反擊點解冇錯，冇傷人ge風險?反擊左咪有機會俾人告，你就話咁又唔拉個細路，咁我咪問返你，警例或法律你都唔識，你又知唔拉細路=阿伯唔應該有事?

我之前舉嗰D fallacy係咩黎?

又係你講唔識警例法律唔講得在先，宜家你係律師定警察？

舉完又唔講同我講既野有咩關係，咁又咪姐係空氣.....唉，你不如訓醒先繼續啦

大佬!我就係知你出手打過人就係打過人!就係咁!嗰阿伯出過手就要負責，我估個阿媽原本只想要一個道歉，而家唔知

根本嗰報道已經偏向個兩母子咁
個小朋友踢咗幾多下？幾大力？
個呀伯還手，咁又點樣打？
根本你班友已經 已經偏幫個兩母子
智障 唔小心大曬？
齋睇條片， 淨係知佢老母勁冇禮貌
發曬爛渣咁，say sorry大曬咁款

宜家係自閉仔踢到人先呀，佢負左責未呀？未你又叫乜野還擊果個負呀？你唔講法律又想個廢老負咩責任呀？

睇撚咗香港01條片同個女人自白先講喇
咁撚樣都叫識教

你咁都睇唔出?講白曬了喎
比如你話:有曬人證打人都唔拉，咁係咪即係宜家唔洗講法律？
我咪話你呢句犯左 竊取結論的謬誤
跟住你仲話我冇講有咩關係，大佬，你咁都睇唔出啊?原本要證明ge有曬人證打人都唔拉，咁係咪即係宜家唔洗講法律，呢句野已經假定為真啦，你點樣睇嘢架?

事實係無拉到喎，定你有咩證據證明拉左？

其實好小事姐，大家道個歉就算啦，見到facebook老母個千字文話廢老話因爲佢係老人家所以唔洗道歉

定係你想用你d logic去挑戰事實 我覺得你做得出

係根本唔知洗唔洗拉!你就FF一定要拉，屌，嬲

根本應該好小事 不過上面班人喊打喊殺咁姐嘛

小朋友哭都唔哭，廢佬仲可以快閃，根本兩個都無咩事。 19案件一件。

唔知洗唔洗拉咪姐係講唔到法律囉，咁之前我咪問左你唔講法律係咪講情理囉，做咩姐你

你再撚佢佢可能痴線，個腦轉唔返出黎

偽善撚小事化大想搶道德高地

佢兜咁大個圈黎證明我n 層前講既野，真係辛苦曬佢

你咪當你啱，呢件事上真係好憎你，都冇D有水平ge講法，一味話還手係道理黎，有道理都走，就話法律保護弱小之類，食屎啦!都講唔到重點!重點咪就係打左人之後仲要走!跟住又賴個阿媽唔識教，食屎啦!都唔知你有乜point

啱乜春呀，我果句係疑問句，係問你係咪要就住法律以外既情理去判斷對錯呀，唔係立場黎架，九唔搭八

燒佢老母臭西啦垃圾公司

大家討論緊個細路唔小心整到個阿伯，
之後個阿伯打個細路之後走佬。

但我覺得事實可能有出入，
係真既我唔相信無人幫手拉住阿伯，
我懷疑係個細路唔小心多次踢到阿伯，
之後阿伯拍一拍個細路叫佢停。

因為響香港一個大人，就算係阿伯，
真係出左手「打」個細路既話，
我唔相信無街外人幫個細路拖。

點樣打啊, 打下膞頭又係打, 打一巴又係打, 打爆肛又係打

警察都唔列傷人案, 又唔洗驗傷, 又無途人阻止

都唔方真係打鳩個自閉仔啦

個老母被逼害症上身咋掛

廢老打人係錯 但你個仔有病就應集中精神注意佢隨時出手阻止 我搭鐵會攬住小朋友 盡量唔比佢郁嚟郁去 唔聽話就即刻捉佢起身企番係度

呀哥，你喪舉例但唔apply落佢D論點到無用架喎
當你指出佢有謬誤嘅時候，你同時有責任指出佢謬誤係邊到。唔係擺低條link放低幾個例子然後講句「我覺得你有錯」就走人

死全家：)

你究竟知唔知羞恥兩個字點寫...

香港真係乜柒年齡男人都on撚9
廢老同連登仔

都係嗰句喇 從來依單嘢所有資料都係依個女人片面之詞幫自己講嘢
你就信撚到十足
前幾頁有幾個巴打都講過個女人同個細路係慣犯 個女人成日由個仔踩啲座位踢嚟踢去
但啲人就無視哂一面倒咬定廢老打佢個仔

屌你收皮喇
你由頭到尾就先入為主覺得個細路好無辜 冇喇喇畀個廢老打
大撚把留言話依對母子唔係第一次
咁仲係賴人唔識教呀？由頭到尾選擇性失聰 唔撚睇香港01個老母點自白 剩係睇佢所有自白你都仲撐得落 第日你真係唔好生 因為你一生有2個可能性 一係個仔同你到樣都係智障仔
二係你都係唔撚識教大大隻字小朋友畫喺額頭到覺得自己個仔大撚哂整到人都唔撚理嗰啲自私閪嚟

自閉就咪養啦 賣鳩左佢啦

兩歲可以點踢法 佛山無影腳？ 行開咪得咯屌

呢單野簡直係 道德撚末日

對唔住唔係大晒就可以打個細路？

廢老真係好阻訂 一定要推到拉到個廢老再告佢傷人

其實大家可能唔清楚咩叫 自閉加過度活躍症

你地可以上youtbue 打呢兩組字

就會睇到港台好幾年前拍

呢兩種病一齊有係好麻煩既事

正常係唔可以帶佢地出街（就算留係屋企都唔安全）

個小朋友依家仲細，等佢大個左，發左育

第時個老母都禁佢唔住

呢兩種病無記錯 係生左出黎先知有無

其實佢地實係好慘

至於今次單野 如果小朋友踢到人先 係唔岩

但老野都唔應該打人既

個老母最唔岩既地方 就係帶佢個仔坐地鐵

環境迫 又多人 咁好易刺激有呢兩種病既人

上述只係客觀評論

係我打埋佢老母添呀

柒夠未呀你 ?

話撚左 如果你覺得佢有企圖連人地身體受傷害 , 就唔係普通襲擊, 可以行駛

不過都係算啦, 腥港就係太多你依班垃圾怕事既人, 我諗當事車廂就有一大堆你依種人

屌你老母死廢老，真係好想打9啲死老野！

又有神探憑空創作疑點

就係你on9先會上連登😂

無都唔奇 腥港人係咁

你就真係咪撚出街啦屌你老母
講到打人係啱的行為

其實好多香港人都好正義
個老母一定係會維護自己個仔

港鐵狗撚識做野咩
淨係識hold住被害者有撚用

而家邊撚個唔敢對質，好明顯就邊個理虧，人地一講報警就自己飛上車，邊個心虛，一目了然。

廢老你大條道理打人咪報警送佢去青山，又要打人又要走

一人一信要求人道毀滅隻自閉仔啦

郁手打人就係唔啱

哇, 自閉發洩打到人可以好甘架喎

讀得書多燒壞腦

咁你都唔好出街

月台職員平時好大聲好型嫁喎

睇完fb篇文肯定咗係個老母閪，講完對唔住就大鳩哂咁樣，講得對唔住即係老母一開始就知自己有錯啦，後尾見無人幫佢就發癲

個職員個理由
用過第二個解釋好過啦

點解樓上咁多人撐個老野 明明係個老野唔岩

正常個職員真係無權扣留 個老母唔識影個男人相？警察黎到比張相佢地睇等佢地搵人咪得 周街又有cctv有幾難搵

自閉仔踢人就啱？
祝你老母坐地鐵比自閉仔踢爆對波

講道理分析就係撐廢老

你出世果陣撐爆你老母個閪添啦
戇鳩仔

咁講你都廢廢地啦 直情開口屌柒佢i乜撚野落條柱到重好啦

踢到咁高

癡撚線，人地講明個小朋友係自閉，有特殊需要
佢自己都控制唔到自己，都可以有連登仔話個小朋友唔岩

無睇實個小朋友係個老母唔岩，但個阿伯打鳩個小朋友就一定有問題

果日搭到觀塘站見到個男人落車去到門口專登向後踢落個女人隻腳度， 再沖出車廂， 之後個女人一路講電話一路喊， 話果個男人不斷要佢行入啲， 佢話無位， 之後個男人一到站就打人， 個女人落車都拐下拐下

我屌你老母啦垃撚圾，你都智撚障啦，咪撚做人獻世啦仆街，呢啲說話人講嘅咩

facebook d道德撚淨係識屌冇人幫手, 呢度先揾返d正常人, 一睇就睇到最抵屌係港鐵。發生事點會放人走, 睇條片都未知阿伯阿媽細路邊個啱邊個錯, 但港鐵就實係錯

廢老真係社會既渣滓

控制唔到就鎖佢係屋企啦
痴撚線 又唔綁狗帶
你隻狗有問題都會戴口罩綁狗帶啦
會唔會放佢周圍咬人阿
仲要怪比你隻狗咬個個人 會唔會係咁

壞人變老了

屌你真係不知所謂 如果個自閉仔係你個仔會點先 係咪攞去人道毀滅呀

擺到明依度既人分析完係地鐵無權阻礙個阿伯走
你點解淨係睇到自己想睇既野咁得意

自閉加過度活躍真係好撚黑人憎
曾經見過個靚仔有類似問題
係地鐵亂大叫 專登走去踩人地白色鞋
咁岩就踩正個港女對白色波鞋
個港女即刻屌7個靚仔
個老母又係走去say sorry
但睇得出港女條氣唔順

你老母係狗黎架？

咁你個仔控制唔到自己
你道歉就算啦
明知自己唔岩
仲要死撐 當撚晒全世界欠左自己咁

你兩公婆扑野都無其他人參與，點解要為你地扑野既成品負責？

問題係踢完人say個sorry當自己岩哂咁

頭幾個post已經有人屌港鐵啦, 唔通facebook上面嘅人討論就唔會分析咩

去到後尾已經屌走左班話黨鐵既人啦
根本黨鐵做唔到咩

依家重點係個老母閪呀

最多咪淨係屌鳩d客等下班

成廢老

2個仔都有自閉

公眾地方打人唔拉得

好慘個阿媽。

係啲小學雞論壇開呢啲post棧一面倒
啲連登毒撚冇女冇下一代
永遠唔識設身處地架啦

自閉症小朋友係控制唔到自己行為
而家都係佢片面之詞 最好就搵返個阿伯出黎對質

但睇完個阿媽篇野佢態度都唔見得有幾好
仲話自己土生土長咁多年
知道職員可以用緊急掣叫停架車
大佬呀 車上面唔係得個阿伯 仲有其他人
唔好咁自私啦

廢老vs 賤種老母

你夠污柒地球啦,快d縮返入你老母個閪度啦。

踢到人=捅人幾刀

連登仔邏輯

睇完條片，個老母咁既情緒，
佢又自己講成車人話佢恰8x歲阿伯，
個阿伯係唔係有打佢個仔係重點，

由頭到尾都係得依個女人一面講咩事，
佢話講左8次對唔住，如果真既，
姐係佢講完8次對唔住，
之後個阿伯就打佢個仔？好似唔合理，
如果換轉個阿伯打佢個仔先，
佢應該無可能講8次對唔住

有無咩當時車上既人講下事實係點

最撚辣殺係上面幾條友話見到個老母咁大聲講野就覺得老母唔岩
喂 係人係鬼 比成班唔知頭唔知路既柒頭皮老屈蝦廢老 但就其實之前已經低聲下氣講左八次對唔住解釋埋件事都仲有一大班人因為佢嘈到自己而話佢不是 真係嬲到噴火
某部份連登仔真係辣殺黎 上面果幾條友可能假膠 但係咁多正皮

細路+廢老 super 打和

有咩人講對唔住會數住自己講咗幾多次

可能係踢8次講8次sorry

踢100次咪講100次sorry囉，自閉大撚曬

上連登上到嬲就知你老母生到你幾撚on9幾撚蠢

因為細路同廢老係地鐵既表現一直都好差
人老左人情世故見多左就會好難一面倒咁去代入個阿媽既立場

不過係呢個年代郁手打人就一定冇正義可言

旺角黑夜

柒撚懵懵咁
屌你都費事

細個果陣有邊個唔係咁？ 細路仔係咁㗎啦 如果咁樣就可以打人 你死撚左好耐啦

咱家的娃還小

嘩屌
一入到嚟又小朋友又盛
啲老屎忽味大撚到呢

其實可以報警，捉唔捉到一回事，要比廢佬知打人係犯法

講對唔住就大哂 ? 咁班官都唔洗落台啦

係唔係呀，信你呢句似仲易炒車 有無其他人見到阿伯

屌你老母,我學你地講野jer

你老母生你出黎又關我事?

垃圾連登仔

其實唔撚洗
如果我係現場我實會去埋去
同呢位媽媽say 8次 sorry
然後講唔好意思 呢位係問題伯伯黎
然後再叫個廢老再打多個靚仔一次
再say 8次 sorry
然後講唔好意思 呢位係問題伯伯黎
無限loop

唔準還手架 我報警架

根本個阿媽應該即刻報警

而ＭＡＲＫ 低職員名或ＮＵＭＢＥＲ 做証人

就係咁，

你投訴都幫唔到咩

叫人截停架車唔比癈老走咩？

而家啲人講野數駛成本

我記得早2,3年前係西鐵又係有單自閉仔起飛腳踢人, 之後比個中佬屌.

個老母又係網上發晒神經去屌個中佬

只係一件少事

自閉仔大撚曬
港豬只可以被打唔可以還拖否則就係死仆街

Facebook 講另類立場已經比人插咁

沒有受傷就可以俾伯伯打?
自閉就可以踢伯伯?

其實個細路踢呀伯一下，呀伯打返細路一下，當打和super啦好嘛

個標題話 母哭訴：我講咗8次對唔住
其實一開始睇標題我以為個呀伯係咁打唔停手，個老母係咁講對唔住求佢唔好打

對唔住
對唔撚住
講左對唔撚住
你收聲未? 都講左對唔住
屌你老母都講左對唔住, 仲嘈
家下俾面你先同你講對唔住
踢到你同你講對唔住都好委屈
收嗲啦老野, 同你講對唔住都SIDE9氣.

其實如果當時咁情急下, 點會數住自己講左8次對唔住?

而加香港風氣係咁
只要邊個先聯絡到傳媒
邊個就可以優先玩煽情
其他人唔知情嘅情況下竟然信哂堆片面之詞
然後就幫圍插另一方

對唔住 ....（1次）
對唔住.... （2次）
.
.
.
對唔住...（8次...屌你老母我忍撚夠）

可能係咁

我

就算假設個女人講野係真，件事都唔合理，
如果係一開始踢到個阿伯就講8次sorry,
阿伯都唔會出手/出口啦，
如果阿伯真係有出手，個老母仲會講8次sorry?
個老母話講左8次sorry唔係好合情理

加上個老母條片，同埋車入面d人都幫阿伯，個阿伯真係最多係推開個細路，同個老母所謂既「打」差好遠

阿伯做唔撚到野
比著係我一定打撚到佢扒係到

你唔死都冇用 仲出街

「打」同「推」係兩回事
細路踢人係當玩唔收腳，踢完一次又一次，仲會追住你
遇到咁情況一係禁住佢唔好郁再叫佢老母
另一種情況多數係推開佢等佢知道唔好亂黎
所以好難估到當時係乜情況

有少少問題係
到底係個母親講完8次對唔住
個啊伯先郁手
定係講8次對唔住之前己經郁左手

啊伯郁左手
個母親講對不住 講到第9次發脾氣
但點解要講咁多次
同埋個啊伯是咪每講1次對唔住就打個細路1次

個呀伯先郁手，個它母先知佢個寶貝仔整到人
打就打左
佢講咁多次對唔住jm9
反覆強調自己個係特殊小朋友
想博咩

佢把聲煩同佢有冇道理冇關係，佢個仔俾人打，唔通仲要陰聲細氣咁投訴，身為家長帶住個有問題嘅小朋友一定會強硬啲，而且佢講得冇錯，唔通個阿伯非禮人又比佢走，係個職員處理得差

個細路我體諒佢係自閉，個老母生到佢咁佢都唔想，佢都好慘
但個老母係真癲，整到人事小，其實佢都害緊自己個仔
我覺得至少係佢個仔整到人ge時候，佢應該點都要教個仔咁係唔啱，個仔明唔明係一回事，而唔係淨係同人講自己個仔係特殊小朋友要人包容，你想人尊重你同你個仔，自己都要先努力去嘗試教佢

正廢老, 如果比我見到肯定打到佢無命

咁撚小事報警仲要想整停㗎車，呢啲去驗傷都慳返啦
現場個個都屌老母，擺明係老母成隻癲雞咁小事化大啦，唔使審

你燒撚壞左個腦

都老母成撚日拍片受訪
小心跟車太貼

呢到d comment 高質好多，fb 全部都係大愛L玩批鬥

個老母由此至終冇講過廢佬點打個仔同打佢邊到，又唔帶個仔驗傷，個仔又冷靜得出奇，好似見慣個老母呢d情况咁
同埋8次sorry都唔合理，係咪個仔踢咗好多次？點解在場d人唔幫佢？個老母一定有d野冇講……

又一件比人批鬥..

咁講青山病人都要放哂出嚟啦

例如，在「陳鎮坤案」（HCMA63/2012）中，超市女員工拘捕涉嫌非禮她的顧客。她當時不准被告離開，又在被告要逃走時追趕及捉住他，然後報案。法庭裁定該員工所用的武力合理，其拘捕合法。案中的小插曲是，裁判官竟然錯誤地認為「非禮」及「普通襲擊」均是可逮捕罪行。上訴庭指出，「普通襲擊」並不是可逮捕罪行，因為其最高判刑只是十二個月監禁。

咁呢單算唔算普通襲擊?

利申: 篇野2014年, 唔知d 野有冇變 ?

上邊全部跟車太貼

上面班道德撚本身信哂單新聞嘅片面之詞已經戇鳩

如果有人post 上Facebook 個媽媽同班大愛人士 又會圍住起到反攻 話做咩你唔幫手

我怕幫阿伯既人比較多
兒家迷團係阿伯有無出手「打」佢個仔,
但暫時未有任何人話響現場見到阿伯有出手,
淨係得佢老母一個講

Facebook 主流意見話 幫小朋友（即係阿媽岩） ..
佢地唔需要睇件係點 就判左先

正常既, 大部分回留言既都係淨睇新聞標題,
之後再睇留言再加自己回應,
根本無幾個係會理件事係點

不過依單野一直都未有人放片,真奇怪

個女人跟本就bitch黎
唔洗審呢樣
阿伯會唔會打鳩小朋友
i doubt it
真係大大力打會無人出聲?
頂多咪個細路撞到廢老
個廢老郁一郁個老母就話人打佢

上次係地鐵縱火個癲佬真係可憐, 只係燒傷下人姐, 居然無人同情

thanks

真係切勿跟車太貼

有D小朋友完全冇家教
影響到別人 真係好抵打

重點係有無打都唔知
如果個阿伯真係有打佢就一定點都唔岩,
問題係個阿伯如果只係推開個細路等佢唔會再踢到自己又係另一回事

廢老廢幼都係垃圾
不過最垃圾一定係狗鐵職員

道歉大哂咩，唔係黑心，你個仔唔比亞伯打番學都會比其他人打，你個仔係特殊，人哋亞伯都可以係特殊，人哋條褲入面可能有尿袋，又可能糖尿病爛腳，你知個仔癲嘅就去啲車頭車尾坐啦

一般細路打人都唔會留力，弱智仔日日四圍亂打練出黎嗰股盲力就更加恐怖
弱智仔打完人，個阿媽就剩係包庇佢，講完對唔住又唔教返好個仔有撚用
教唔好不如就學阿fred整條狗帶先好出街，有暴力傾向既小朋友仲衰撚過藏獒
我支持個阿伯以暴制暴，根本d弱智仔係打得少先會周街打人

呢個8婆呀麻，你地撞到佢最好行遠D

好記得細個7,8歲 有一次唔小心踩到個c9
即刻say sorry佢都作勢想打我
佢應該覺得我係貪玩有心
但其實細個邊有控制得個身咁好
果時委屈既感覺到今日仲記得

啲偷拍 非禮 就十幾個人制服

其實件事係點真係無人知
而家得佢一個講

但成車人無人幫個老母拖我就真係好懷疑
無理由成車一個正常人都無既

會唔會係老母 被害妄想
一出街就覺得所有人都會害佢同個仔

利申 湊住特殊仔仔係登佢慘
同唔代表可以用呢個為理由

唔好跟車太貼

呢單野只係電影宣傳
做乜咁多真心膠

自問今次已經評論得好謹慎
咁都有得炒車

捉到廢老未呀

連登有班人走去撐廢老 咩心態?

勁撚多網絡判官

跟本無人知道事實係點

成臺白痴仔
死撚左去啦笨柒

Facebook勁多人搶道德高地屌9當時無人幫手個阿媽
大佬, 你估真係個個都全程留意佢地個案發經過咩
無端端見到個女人嘈個阿伯.
果一刻比著我係現場都唔會判斷得到誰是誰非.
企埋一邊食花生好正常姐.

食花生梗係要拍埋片先係
不過仲未有車入面/出面嘈阿伯既片流出

炒車了

上面都有巴打係現場.

引用:-
我果時就係車廂
我就睇唔到個丫伯點打佢個仔
我淨係知佢成個潑婦咁大大聲屌個丫伯成5分鐘 大聲到隔離卡都聽到
跟本成車人都覺得佢滋擾緊人 先燥底話佢

落車走果時 我見個丫伯行路都腳震震
都唔知可以有幾大力

唔知邊個真邊個假
但點睇都唔係阿伯

煞車系統開始過熱 小心炒車
安全駕駛 免生意外

特殊兒童既父母好多時都特別神經質, 少少事就起晒鋼, 怕佢仔女受人欺負, 但咁樣反而令小朋友更易受傷害

呢個女人好撚煩架，佢覺得自己生左兩個問題既細路，全世界人都要就晒佢，你地如果係街啤住佢個仔，佢會就來鬧療你，話你歧視佢

承受唔到自己生到兩個仔自閉ge罪惡感
想全世界同佢埋單

連登兩大仇口
廢老vs女人

單親架，香港納稅人養佢全家架，埋緊單啦

引用:-
然後有個阿叔大聲講打佢咪打佢囉，我已經失去理智喊到淚人一個，係咪如果你嘅小朋友或者你嘅孫唔小心整到人你已經講咗對唔住俾人打都冇問題，然後佢講粗口問候我娘親，我當堂委屈到癡咗線講返粗口鬧佢，然後佢鬧咗我白粉婆爛落車啦

跟據我組織片中同佢對鬧果個唔係當時阿伯.
我估應該係佢篇文中所提到果位搭咀既阿叔.

唔敢跟車太貼, 都係費是學人做判官鳥.

你話我黑心都係咁講啦，有病唔係大晒，道歉更加唔係
或者個阿伯有打人，或者佢無，但首先佢小朋友係有踢到人，踢人在先，其餘發生嘅所有野在後
人地諒解你小朋友有病，而唔追究被你小朋友踢到，咁只係人地好人，但全世界都無義務一定要諒解，唔好講到好似好慘所以全世界都要可憐佢諒解佢咁
都係個句，道歉解決唔到問題，你係佢家長，你無能力處理你小朋友響公眾場所嘅失控行為，咁麻煩你去搭的士，麻煩你盡快落車等你小朋友冷靜左先，傾掂數要佢唔好再踢，仲有麻煩你去學、同你小朋友一齊去學公眾場所有咩係唔做得，要點控制自己，而唔係要求其他人去體諒你。
唔好同我講話自閉係咁乜乜乜，你係佢家長，搞唔掂你當初就唔好生，佢今次控制唔到狂踢要體諒，咁下次佢真係傷害到人，係咪又要體諒？

睇左幾頁回應見到咁多人話易地而處，咁認真易地而處下，你地搭車被細路踢到係咪唔會燥？只要個家長道歉，雖然個細路繼續踢你，你都唔會介意？成班虛偽道德撚

頭盔：無話打人啱，淨係覺得個阿媽都有問題

如果一陣間又有個人出來話個阿伯係糖尿病患者.
比個細路踢爆左個尿袋.
到時就真係大家鬥可憐.
Facebook班網絡判官齊齊大炒車就好笑

易地而處, 個細路無人睇得出佢有病.
個阿伯都一樣, 無人知個阿伯有無抑鬱/燥狂.

個女人反應太大, 好似失左控咁. 比佢要求到個阿伯道到個歉又點?
又咪係為啖氣. 拉埋個小朋友一邊教導佢好過啦.

炒晒車

個女人既粗口功 真係好勁

社署好應該比白卡個女人

其實咁多頁都有好多人係話個老母有問題，對手仲要係廢老
有豐富炒車經驗ge連燈仔嚟講今次算係咁

Facebook 有成萬人炒曬車
班大愛批鬥人士消失曬

話撚左啦。。。
佢有理有據 無理由成車都無一個人幫拖

個媽媽照顧兩個特殊小朋友 本身壓力好大 可能真係有少少事就觸動左神經宜洩出來 ..

如果個新post係貼返上面嗰段fb留言出嚟
呢位會員入到嚟會否推返呢段新聞嘅假定？

睇完 個阿媽邊忽似潑婦
佢咪算平靜囉 講野仲咁有條有理
換轉我個仔俾人打 我真係動粗唔同佢講數架啦
睇得出事主唔係搵野嘈

搵唔到佢hk01條片
我都想見識下

一早估到係閪女人，如果唔係點會全車屌佢？成件事擺明惡人先告狀

不過今次少咗連登仔炒車，成長了

香港人既同情心 好快就會冇曬
因為佢地比人利用完會不斷反思 最後有連登仔思維

頭幾頁有

訪問

毒撚先更加唔應該 出機啦 極端人格 危害社會!
應該拎去人道毀滅! 橫定都唔會有後代啦

大愛撚呢？

縮返入慈母個西鳥

炒車？

大愛撚消費完人哋件事呃like呃光環拍拍個籮柚就走

依個丫叔係幫個廢老
唔係打人果個

連登仔又炒車

其實成車人覺得個女人好嘈
佢幾時可以拎白卡

你未見過有D細路有幾咁惡 及頑皮？
例：個亞媽同個9/10歲細路打尖 我叫佢哋守規矩排隊
佢哋唔認 個老母同仔惡撚到呢，個仔仲大大聲喝過嚟關你乜事 收聲啦。
例2: 小朋友公園踩單車，撞咗埋去個亞叔到
亞叔叫佢小心D唔好再撞過嚟，最後見佢撞咗3/4次
亞叔差不多要開拖打柒佢。

你係聖人Mode
正on9

報過呢單新聞嘅傳媒仲有冇跟進落去？
喂 前兩日講到呀伯成個犯咁嫁喎？
而加有新片又有新料
唔係唔跟嘛？

如果最後係老母同個細路唔岩，炒車吊阿伯果班人會唔會出黎道歉呢？

唔會呀！因為佢地都只係識得在網上打字當自己係官咋

呢D咁既野都要跟進？係街日日都發生緊

炒左車就散水架喇
反正9up都唔洗本嘅

聖人mode?

弱智殺左人駛唔駛坐？

耶 我回來了

道歉8次就無罪

個細路頑唔頑皮，抵唔抵打係一回事，

我講緊既係個阿伯有無打細路都成問題，
由頭到尾得佢老母講個阿伯打佢個仔，
但事實可能係個阿伯淨係推開個細路，
唔想再比個細路踢到或者整到。

如果阿伯真係有出手真「打」既，
就點都唔岩架啦

邊忽係聖人mode?

呢個老母鏡頭前就扮弱者
鏡頭後就屌哂老母
學咩人養特殊兒童丫
自己都有病

仆街廢老

打番個職員一拳然後走

認真 因為冇證據顯示個呀伯打人 所以先冇權唔俾佢走 非禮案係斷正先會扣留犯人
你諗下 如果有日你搭搭下地鐵 突然有人屈你打人 之後叫職員唔俾你走 要留低你調查 你會唔會接受？咁又合唔合理？

屌佢老母咩
開頭段片喊得咁撚慘
講到幾撚委屈又盛
原來係痴線婆跳掣

跳掣!
結案!

一開始睇個老母出黎自白都覺唔正路 道理係佢到嘅話無理由成車人一齊恰佢咁誇張掛 點知又炒車

一單有齊:
腳震震 廢老、
hi下當打 痴線閪、
腳fingfing 自閉童、
煽風點火 死廢中

全部加埋2百幾歲
真係幾十歲都唔化

日日都發生咁一開始就咪報啦你老母

屎上最大型車禍！
今次班大愛L 7曬！

Facebook 成萬人炒車

有邊次唔係咁
次次都係報紙佬寫咩
班大愛/道德撚就信咩
最奇怪係當佢哋無炒車嘅時候
實有人爭住出嚟ff其他人會講啲口臭言論
「留名等睇有人話xxx」
講到好似自己好有時事觸覺咁
人講乜就信乜
難怪呢個年代仲有人畀人呃錢

就算小朋友撞到+老母冇say sorry，都唔應該打人啦係咪啊
而家d廢老真係衝動

你手車渣得咁慢都可以炒

唔好講先入為主好多人都十足十相信阿伯打細路
最奇怪係個老母嘅自白無人覺得唔妥

講到人地唔出聲但重覆咗8次對唔住
仲要話第9次火都嚟再大聲啲
咩情況下會咁？
一係佢傻嘅
一係佢就挑撥揶揄緊人但就美化自己

暫時未見到有人見到車廂內呀伯打人喎
片就有條
不過只係見到隻癲雞發爛咋

想問下依家情況點
小童定呀伯贏緊?

阿伯同小童贏
老母輸

喂屌你老母前面屌左我十鳩幾頁果班撚樣去曬邊

「你真係痴撚線 , 如果你入嚟討論 , 唔係假設佢個仔真係被廢老打
你入咩嚟討論呀 ? 智障咪撚入嚟啦好心

被打係一兩秒既事點可能有片呀 ?

如果因為無片就無得討論, 你入把撚呀, 痴線 」

比較想知發表呢段偉論嘅會員去咗邊

佢入唔到嚟喇

@誰又可清楚看見

Bin一binc先

咁報紙佬憑空創作案情你又信？

淨係睇頭幾句
原來老母根本無親眼睇到呀伯打人
哂氣

癲婆屈呀伯打佢個自閉仔就得
人哋話佢恰呀伯就唔得

個傻婆係facebook delete左個post。

唔知發生咩事呢?

女人已輸

大笨哥

雖然個留言on9 但覆佢咩老母俾人打俾狗屌嗰d仲撚on9

直頭介乎皇帝與貴族之間

等睇佢個仔大個俾人打死

知有個停車制 咁重要既事唔停下佢
係佢阿媽痴線多的

啱 依加真係好多sen係個品格有問題，覺得自己有病反而有特權

I mean既問題唔係同個病有關，唔係因為係sen就會下下無禮貌，我見有sen家教都好好，只係唔係好識同人相處，同有時情緒控制唔到，咁我知依啲佢唔想，但係佢地絕對唔會無原無故鬧人同對人無禮貌。

個細路見到阿媽成日都跳制
點會識禮貌丫

樓上班大愛撚點睇呀？

最主要都係sen程度問題以致個阿媽有咁嘅問題出現而佢耐性少對一個咩程度sen細路有絕對影響 其實都係反映阿媽有耐性方面問題以致今時今日咁嘅局面
不過可以肯定啲講依個年代嘅阿伯 不少部份係有啲問題
個阿叔就根本咩都唔撚知就同個阿媽一齊癲

個阿媽見到個細路都成日跳制

車禍現場

綜合所有資訊
明明未有資訊反映到呀伯真係有打人都話人偏幫呀伯
我淨係見到有隻癲雞
大愛撚嘅分析能力真係唔同啲

柒咗都要兜一兜先

撥開就等始打
大愛撚到底係詞窮唔識字，定係弱智
壓力大就乜都得
香港地有邊個唔大壓力呀屌你老母
控制唔到壓力咪叫精神病囉

結案陳詞，
條八婆根本係痴撚線的
個𡃁仔一個飛腳伸埋來
就算用「擋」，「格」，「撥」呢個字，佢老母都覺得打佢個仔

連大愛撚都係痴線
炒撚咗車咪潛囉
仲死撐
陪個老母癲
班大愛撚根本就係幫凶

客觀咁睇，交通工具的確係好多冇家教細路周圍走大叫亂衝亂撞唔守規則

客觀咁睇，佢柒左仲要兜，真係好撚柒

有無傳送門？

見到有更新新聞忍唔住上黎關心下

唔怪得搵唔返啲fd share出嚟個post
原來個源頭delete 咗

報驚要寫report
不了
This is HK

個老人家腳都震晒 好老 唔知可以有幾大力
個女人做老母 個仔比人打跟住好惡好激動

連登仔結論係
老母唔撚抵幫

唔好乜撚都拉落連登仔到啦
連車廂都無人幫隻癲雞啦

上水未呀

大愛撚全部縮返入老母個閪度？

100毛仲訪問佢老母
講到好煽情，搏人同情咁樣

仲好講先撩者賤
講到尾咪就係你個自閉仔踢到人
人哋先撥開你

然後隻癲雞發爛嘈住成個車廂
其他人咪屌返佢囉

先撩者賤？咁咪個自閉仔賤先囉

咁本身100毛都係畀弱智睇嘅

實情個老母點解要抱住果咁大嘅仔響身? 唔識行?
唔抱上身佢就唔會亂起飛腳，
旁邊人就唔會「擋」「格」「撥」招招出撚晒都要被屈
又或者個老母講一聲教佢個仔開聲同其他人講一句道歉
好過佢自己聲大夾惡講8次對唔住

老母講一百句對唔住唔及自閉仔講一句啦
個老母應該係要教個自閉仔講對唔住
而唔係怪人唔忍讓佢個自閉仔

所以佢先開口講明佢個地自閉
永遠唔會開聲講對唔住
無論佢做錯咩都好
大家都要包容體諒
係唔係咁意思?
佢咁搞法係唔係想以後所有自閉人士心口背脊都要掛個牌出街?
對我起飛腳都唔能夠「擋」「格」「撥」
只可以「閃」「縮」「避」?
但偏偏地鐵車廂空間不足
所以講到尾又係地鐵錯?

傻婆咁鬼老﹐又樣衰。
仲爛AV Feel叫自己做 阿Milk。
好嘔心。個樣成浸蝗味。

好得意個傻婆咁鐘意上電視﹐報紙。
成個Attention Whore咁。
上鏡又用假姓﹐話自己姓劉。

今次批鬥廢老又變左姓 黃/蝗。

好奇怪。

出手都似

連登好多大愛撚

佢自閉嫁...
佢自閉嫁...
佢自閉嫁...

歡迎嚟到fb

成班廢柴撐呀伯圍爐取暖

件事原post係呢個Group:

香港突發事故報料區

傻婆個post琴晚12:XX am有人發現delete左。

晏d連路人影傻婆用粗口鬧人個post都冇埋。

呢個Group係傻婆delete post之前﹐
有個group住好熱心幫傻婆BAN反傻婆d人。

就係呢個Icarus Lam:

唔知佢同傻婆係唔係有路.........

路人個post好似冇俾人delete到。
自

有屁就放啦大愛撚

自閉童拍打事件 網傳黃媽媽與乘客爆粗片段

多左資料曝光後，樓上個二千幾個正義L公義L頓時潛水無聲出.......然後過幾日，又繼續網絡公審，做正義判官，抽政府水、抽港鐵水、抽大陸水，打句正義凜然嘅豪情壯語喺facebook，日復如是。👏👏👏

呢個留言好撚精彩
尤其最後嗰句

最驚佢未死之前拎刀斬人先

全部潛晒啦

在場嘅人全部一面倒出黎幫呀伯 一兩個都話 個個都係嘅時候 再加埋條片 完全無證據係個老母岩都要死撐 真係屈人唔洗本

撥開都係打 咁由得佢踢死人算啦 唔撚想同啲痴線佬玩

個老母賤先

暫時見到
除咗老母嘅口供同埋放原片嗰條戇鳩之外
其他嘅口供都係話老母有問題

跟車太貼

人性本善

比個阿媽背景坤左

原來自閉係武器黎，可以係公眾地方出無雙，之後講對唔住

‘如果對唔住有用，呢個世界無人坐監啦’

但我覺得形容個老母係白粉婆好貼切

「對唔住囉屌你老母 我個仔自閉嫁」x8

洗唔洗開個新post畀你假定個老母博同情先肯回來？
Miss u

犯罪只可以做求情理由
而唔係代表佢冇犯罪，整親人地
仲要態度欠咗佢咁

入面有片

成班炒曬車

初頭睇佢第一段片都知佢個仔唔係咩好野啦 個樣已經衰衰格格咁

睇完呢段野 再睇埋條片佢個仔個衰樣 真相大白

佢個情況係好撚慘
但社會同巿民無欠咗佢哋囉

由地鐵自閉童單野睇出自閉根本等同痴線
[url]

[/url]

個傻婆 MILK WONG (奶蝗)又假姓稱為劉太﹐

睇黎好鐘意用恐嚇黎大指出佢兩個自閉仔d惡行。

(1) 賣港01 訪問﹐
阿奶蝗 話佢好自豪咁話自己當街當住自己仔面前用自殺黎大街外人。
阿奶蝗問人囉電話﹐話自己自殺左。
佢老公會打去路人個電話度話係路人謀殺佢。

(2) 樓上有人share facebook 途人話行山見倒奶蝗同自閉仔一家。
阿奶蝗大仔好似青山走犯咁橫衝直撞。
路人和好心提個自閉大仔﹐唔好跑小心跌倒。
阿奶蝗即刻爆seed﹐恐嚇人地你再講小心落唔倒山。

阿奶蝗上面d行為其實有冇可能以精神健康條例。
因為阿奶蝗有傷害自己同他人意圖﹐揾黑警同佢辦入院(精神病院)令呢?

奶蝗咁鐘意大人﹐有冇可能玩翻佢轉頭?

我都試過
見條廢老就仆低
我係後面推住佢
佢話我想推跌佢

佢宜家都著晒草啦

都唔可以掉以輕心。
傻婆好鐘意帶兩個自閉仔出街挑人機。
阿奶蝗一家係慣犯黎。小心為上。

下次唔知邊個又 會遭佢毒手。

Terminator都有講啦: I'LL BE BACK。

有冇人開新POST

一陣個女人搵自閉團體出錢告連登仔誹榜，叫你地全部留電話，佢老公會搵你地

快點

新POST 要BINC既唔該入黎呢邊

行走江湖最忌心浮氣燥沉住氣最少保持兩秒距離
請勿炒車

成班人炒撚曬車

又炒車啦

炒左車 ，我個名是對的

連登仔又交通意外

呢段片邊忽睇到事發過程
最多係之後既口水戰

唔撚打柒佢條氣點順

老母係慘 但係個仔俾人打係抵撚死
自閉自到踢人

個傻婆一d都唔慘。

佢上左好多次鏡架啦。

又香港電台﹐又毛記電視。
又上hk01做訪問。
成個大明星咁。

係個訪問仲好自豪咁話佢用自殺黎大指出佢仔做錯d路人。
傻婆問人拎電話﹐話佢自殺。傻婆老公會打去話路人謀殺。

行山人地路人好心驚個自閉大仔跌親﹐
傻婆話人地﹐你再講唔洗指意落翻山。

睇下人地傻婆幾巴閉。